{
    "Archive Settings": "存档设置",
    "Admin": "管理员",
    "Archive Management": "档案管理",
    "Setup Archive Settings": "设置存档设置",
    "Default Storage Capacity": "默认存储容量",
    "For New Users": "对于新用户",
    "You have to provide value in MB e.g. value 1024 means, user will have max storage size of 1GB": "您需要提供以MB为单位的值，例如，值为1024表示用户的最大存储空间为1GB。",
    "For Admin & Subscriber Groups": "对于管理员和订阅者群组",
    "Maximum Upload Size": "最大上传大小",
    "Maximum upload size limit for a single file for admin and subscriber groups. Provide size in MB.": "管理员和订阅者组的单个文件的最大上传大小限制。请提供以MB为单位的大小。",
    "Maximum Upload Quantity": "最大上传数量",
    "Maximum parallel upload file quantity limit for admin and subscriber groups.": "管理员和订阅者组的最大并行上传文件数量限制。",
    "Multipart File Upload Chunk Size": "多部分文件上传块大小",
    "Each file upload will be split into chunks via Amazon Glacier native Multipart Upload feature to efficiently upload files. To upload large files provide large file chunks to avoid buffer issues. You have to provide value in MB. Each file will be split into that size and uploaded in parallel": "每个文件上传将通过亚马逊冰川的原生多部分上传功能分割成块，以高效地上传文件。为了上传大文件，请提供大文件块以避免缓冲区问题。您需要以MB为单位提供值。每个文件将被分割成该大小并并行上传。",
    "Available Storage Type": "可用的存储类型",
    "Select Available Storage Type for All": "选择所有可用的存储类型",
    "Glacier Storage Only": "冰川储存仅限",
    "You have to provide value in MB e.g. value 1024 means, user can upload a file up to 1GB in size.": "您需要提供以MB为单位的值，例如，值为1024表示用户可以上传最大为1GB的文件。",
    "Deep Archive Storage Only": "仅限深度存档存储",
    "Both (Glacier and Deep Archive Storages)": "两者（冰川存储和深度存档存储）",
    "Archive Retrieval Options": "存档检索选项",
    "Allow Free Download Requests": "允许免费下载请求",
    "Expedited and Standard download request types are charged by AWS, you can refer to pricing page of Amazon S3 to get exact values based on your selected region. Enabling this feature will allow your customers to freely request both Expedited (supported only by Glacier) and Standard modes for free of charge regardless if they have included them in their Subscription Plans or not.": "AWS收费加急和标准下载请求类型，您可以参考亚马逊S3的定价页面，根据您选择的地区获取准确的数值。启用此功能将允许您的客户免费请求加急（仅由Glacier支持）和标准模式，无论他们是否在订阅计划中包含了这些模式。",
    "Enable/Disable Free Download Requests": "启用/禁用免费下载请求",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Retrieved Archives Available Days": "检索到的档案可供查阅的天数",
    "How many days retrieved archives will be available for downloading. Minimum duration is 1 day. All retrieved Glacier and Galcier Deep Archive files will be stored on your S3 bucket as a separate copy, hence file will have storage charges for the duration of availability of copy and will be auto deleted upon expiry of days": "检索的档案将可供下载多少天。最短持续时间为1天。所有检索的冰川和冰川深度存档文件将作为单独的副本存储在您的S3存储桶中，因此文件将根据副本的可用性持续收取存储费用，并在到期后自动删除。",
    "Free Tier Options": "免费层级选项",
    "User Group": "用户群组",
    "Maximum upload size limit for a single file for free tier user group. Provide size in MB.": "免费用户组的单个文件的最大上传大小限制。以MB为单位提供大小。",
    "Maximum parallel upload file quantity limit for free tier user group.": "免费用户组的最大并行上传文件数量限制。",
    "Archive Dashboard": "存档仪表板",
    "Glacier Storage Used": "冰川储存被使用",
    "Current Month": "当前月份",
    "Total Storage": "总存储",
    "Current Year": "当前年份",
    "Deep Archive Storage Used": "使用深度存档存储",
    "Free Storage Used": "已使用的免费存储空间",
    "Paid Storage Used": "已使用付费存储空间",
    "Storage Usage": "存储使用情况",
    "Allocated Storage Space": "分配的存储空间",
    "Out of Total": "总共中的一部分",
    "Zip Files": "压缩文件",
    "Documents": "文件 (Wénjiàn)",
    "Media": "媒体 (Méitǐ)",
    "Other": "其他 (qí tā)",
    "Empty": "空的 (Kōng de)",
    "Uploads": "上传",
    "Total Archive Upload Size During Current Year": "当前年度的总归档上传大小",
    "Archives": "档案",
    "All User Archives": "所有用户档案",
    "Plan Type": "计划类型 (Jìhuà lèixíng)",
    "User": "用户 (Yònghù)",
    "File Name": "文件名 (Wénjiàn míng)",
    "Archive Type": "存档类型 (Cúncáng lèixíng)",
    "Downloadable": "可下载的",
    "Requested": "要求的",
    "Format": "格式",
    "Size": "尺寸 (chǐ cùn)",
    "Archived On": "存档于",
    "Actions": "行动 (Xíngdòng)",
    "No synthesized text results yet": "尚无合成文本结果",
    "Download Archive": "下载存档",
    "Make sure that your selected archive file is marked as downloadable first": "请确保您选择的存档文件首先标记为可下载。",
    "Download": "下载",
    "Initiate Archive Retrieval Request": "发起存档检索请求",
    "All retrieved archives are downloadable during": "所有检索到的档案都可以在期间下载。",
    "Expedited Retrieval Tier is only available for Glacier Storage": "加速检索层仅适用于冰川存储。",
    "Typically within 1-2 min if size < 250MB": "如果文件大小小于250MB，通常需要1-2分钟。",
    "Typically within 3-5 hours": "通常在3-5小时内",
    "Typically within 5-12 hours": "通常在5-12小时内",
    "Select Archive Retrival Tier": "选择存档检索层级",
    "Request": "请",
    "Confirm Archive Deletion": "确认归档删除",
    "It will permanently delete this archived file": "它将永久删除这个存档文件",
    "Delete": "删除",
    "Archive Deleted": "已删除的存档",
    "Archived file has been successfully deleted": "存档文件已成功删除",
    "Delete Failed": "删除失败",
    "There was an error while deleting this archive": "删除此存档时发生了错误",
    "Archive Details": "存档细节",
    "View Archive Details": "查看存档详情",
    "User Name": "用户名",
    "User Email": "用户电子邮件",
    "Ready To Download": "准备好下载",
    "Ready": "准备好了",
    "Not Ready": "未准备好",
    "Download Requested": "下载请求",
    "Not Requested": "未被要求的",
    "Uploaded On": "上传于",
    "Return": "返回 (Fǎn huí)",
    "Admin Dashboard": "管理员仪表板",
    "Dashboard": "仪表盘 (Yíbiǎo pán)",
    "Total New Users": "总新用户",
    "this month": "这个月",
    "Last Month": "上个月 (Shàng gè yuè)",
    "Total": "总共 (Zǒnggòng)",
    "Total New Subscribers": "总新订阅者",
    "Total Income": "总收入",
    "Total Estimated Spending": "总估计支出",
    "Total Storage Usage": "总存储使用量",
    "Not Used": "未使用",
    "Finance Overview": "财务概览",
    "Total Earnings Current Year": "本年度总收入",
    "Total Estimated Spending Current Year": "本年度总预计支出",
    "Total New Registered Users Current Year": "今年新增注册用户总数",
    "Latest Registrations": "最新注册",
    "View All Registered Users": "查看所有注册用户",
    "Group": "团体 (tuán tǐ)",
    "Status": "状态",
    "Registered On": "注册日期",
    "Latest Transactions": "最新交易",
    "View All Transactions": "查看所有交易",
    "Paid By": "支付",
    "Paid On": "支付完成",
    "New Registered Users": "新注册用户",
    "Registered Users Current Month": "本月注册用户数",
    "Total New Registered Users": "总新注册用户",
    "Finance Dashboard": "财务仪表板",
    "Finance Management": "财务管理",
    "Income Analysis": "收入分析",
    "Invoice Settings": "发票设置",
    "Setup Invoice Settings": "设置发票设置",
    "Invoice Currency": "发票货币",
    "Select Currency": "选择货币",
    "Invoice Language": "发票语言",
    "Select Language": "选择语言",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Website": "公司网站",
    "Business Address": "商务地址",
    "City": "城市 (chéngshì)",
    "State": "国家 (guó jiā)",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Country": "国家 (Guójiā)",
    "Select Invoice Country": "选择发票国家",
    "Phone Number": "电话号码",
    "VAT Number": "增值税号码",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "New Plan": "新计划",
    "Plans": "计划 (Jìhuà)",
    "Create New Subscription Plan": "创建新的订阅计划",
    "Select Plan Status": "选择计划状态",
    "Active": "活跃 (Huóyuè)",
    "Closed": "关闭",
    "Plan Name": "计划名称 (Jìhuà míngchēng)",
    "Plan Status": "计划状态 (Jìhuà zhuàngtài)",
    "Price": "价格 (jià gé)",
    "Currency": "货币 (Huòbì)",
    "Payment Frequence": "付款频率",
    "Select Payment Frequency": "选择付款频率",
    "Monthly": "每月",
    "Yearly": "每年",
    "Featured Plan": "精选计划",
    "Select if Plan is Featured": "选择是否计划被推荐",
    "Yes": "是的",
    "No": "没有",
    "Expedited Retrieval Supported": "支持加快检索速度",
    "Expedited Retrieval is charged by AWS per GB retrieved. You can enable or disable this retrieval tier for your users. Supported only by Glacier Storage.": "AWS按每检索的GB收费加速检索。您可以为用户启用或禁用此检索层。仅由Glacier存储支持。",
    "Standard Retrieval Supported": "标准检索支持",
    "Standard Retrieval is charged by AWS per GB retrieved. You can enable or disable this retrieval tier for your users. Supported by both Glacier and Deep Archive Storage types.": "标准检索按AWS每检索的GB收费。您可以为用户启用或禁用此检索层。支持Glacier和Deep Archive存储类型。",
    "Select if Standard Retrieval Option is included": "请选择是否包含标准检索选项",
    "Select if Expedited Retrieval Option is included": "请选择是否包含加急检索选项。",
    "You have to get Paypal Plan ID in your Paypal account. Refer to the documentation if you need help with creating one": "您需要在您的Paypal账户中获取Paypal计划ID。如果需要创建一个，请参考文档。",
    "Storage Capacity": "存储容量 (Cúnchǔ róngliàng)",
    "Storage Size": "存储大小 (Cúnchǔ dàxiǎo)",
    "You have to type only number e.g. value 1000 means, user will have 1GB of storage capacity. Provide size in MB.": "您只需输入数字，例如1000表示用户将拥有1GB的存储容量。请提供以MB为单位的大小。",
    "Primary Heading": "主标题",
    "Optional": "可选的",
    "Plan Features": "计划特点 (Jìhuà tèdiǎn)",
    "Create": "创建 (Chuàngjiàn)",
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "Edit Subscription Plan": "编辑订阅计划",
    "Create New Plan": "创建新计划",
    "All Subscription Plans": "所有订阅计划",
    "Frequency": "频率",
    "Storage": "存储",
    "Featured": "特色的 (Tèsè de)",
    "Created On": "创建于",
    "Confirm Plan Deletion": "确认删除计划",
    "It will permanently delete this subscription plan": "它将永久删除此订阅计划",
    "Plan Deleted": "计划已删除 (Jìhuà yǐ shānchú)",
    "Subscription plan has been successfully deleted": "订阅计划已成功删除",
    "There was an error while deleting this plan": "删除这个计划时发生了错误",
    "View Plan": "查看计划",
    "Created Date": "创建日期",
    "Expedited Retrieval": "加快检索",
    "Do you want to decline this payout request": "你想拒绝这个支付请求吗？",
    "Standard Retrieval": "标准检索",
    "Confirm": "确认",
    "Not Included": "不包括",
    "Included": "包括的",
    "Referral Commission Payout Requests": "推荐佣金支付请求",
    "All Referral Payouts": "所有推荐奖励支付",
    "Request ID": "请求编号",
    "All Time": "所有时间",
    "Requested Date": "请求的日期",
    "Total Amount": "总金额",
    "Email": "电子邮件",
    "User Payment Gateway": "用户支付网关",
    "View Request": "查看请求",
    "Request Date": "请求日期",
    "Confirm Payout Request Decline": "确认支付请求被拒绝",
    "Request Amount": "请求金额",
    "Payout Status": "支付状态",
    "Preferred Payment Gateway": "首选支付网关",
    "Bank Requisites": "银行要求",
    "Select Payment Request Status": "选择付款请求状态",
    "Processing": "处理中",
    "Completed": "完成了",
    "Declined": "拒绝了",
    "Cancelled": "取消了",
    "Update": "更新",
    "Referral Registrations": "推荐注册",
    "Referral System": "推荐系统",
    "Registation Date": "注册日期",
    "Referrer Email": "推荐人电子邮件",
    "Top Referrers": "顶级推荐者",
    "Referrer Bonus Storage": "推荐人奖励存储空间",
    "Referrer Name": "推荐人姓名",
    "Total Bonus Storage": "总奖励存储空间",
    "Total Commissions": "总佣金",
    "Total Referred Users": "总推荐用户数",
    "Total Referral Income": "总推荐收入",
    "Total Referral Commission": "总推荐佣金",
    "Total Referral Allocated Storage Space": "总推荐分配存储空间",
    "Setup Referral System": "建立推荐系统",
    "User Referral System": "用户推荐系统",
    "New User Registration Referrals": "新用户注册推荐",
    "Only for Email Verified New Users": "仅限已验证邮箱的新用户",
    "Size is in MB. You have to type only number e.g. value 100 means, user will have +100MB of storage space for each referred user.": "大小以MB为单位。您只需输入数字，例如100表示每个被推荐的用户将获得额外的100MB存储空间。",
    "New Payment Referrals": "新的付款推荐",
    "Referral Policy": "转介政策",
    "Only the First Purchase": "只有第一次购买",
    "All Purchases": "所有购买",
    "Commission Rate (%)": "佣金比例（%）",
    "Minimum Payout Threshold": "最低支付门槛",
    "Referral Guidelines for Users": "用户的推荐指南",
    "Enter Referral Action Phrase": "输入推荐行动短语",
    "Enter Step by Step Referral Guidelines": "逐步参考指南",
    "Payment Referrals": "付款推荐",
    "Purchase Date": "购买日期 (Gòumǎi rìqí)",
    "Order ID": "订单编号",
    "Referrer": "推荐人",
    "Payment": "付款 (fù kuǎn)",
    "Commission": "佣金 (yōngjīn)",
    "Show Payment Details": "显示付款详情",
    "Transaction Date": "交易日期 (jiāo yì rì qī)",
    "Get Invoice": "获取发票",
    "Payment Settings": "支付设置",
    "Setup Payment Settings": "设置付款设置",
    "Default Currency": "默认货币",
    "Except Estimated Spendings": "除了预计的支出之外",
    "Tax Rate": "税率",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "Bank Transfer Payment": "银行转账付款",
    "Offline Payment": "离线支付",
    "Customer Payment Intructions": "客户付款说明",
    "Bank Account Requisites": "银行账户要求",
    "Update Bank Transfer Transaction": "更新银行转账交易",
    "Transactions": "交易 (jiāo yì)",
    "Update Transaction": "更新交易",
    "Update Payment Status": "更新付款状态",
    "Pending Payment": "待付款",
    "Payment Received": "收到付款",
    "Payment Cancelled": "支付已取消",
    "Payment Declined": "付款被拒绝",
    "All User Transactions": "所有用户交易",
    "Confirm Transaction Deletion": "确认删除交易",
    "It will permanently delete this transaction information": "它将永久删除此交易信息",
    "Transaction Deleted": "交易已删除 (Jiāoyì yǐ shānchú)",
    "Transaction information has been successfully deleted": "交易信息已成功删除",
    "There was an error while deleting this transaction information": "在删除此交易信息时发生了错误",
    "Show Transaction Details": "显示交易详情",
    "Subscriptions": "订阅",
    "All User Subscriptions": "所有用户订阅",
    "Subscribed On": "订阅于",
    "Subscription ID": "订阅ID",
    "Next Payment": "下一个付款",
    "Confirm Subscription Cancellation": "确认取消订阅",
    "It will permanently cancel this subscription": "它将永久取消这个订阅",
    "Yes, Cancel Now": "是的，现在取消",
    "Subscription Cancelled": "订阅已取消",
    "Subscription has been successfully cancelled": "订阅已成功取消",
    "Cancellation Failed": "取消失败",
    "There was an error while cancelling this subscription": "取消此订阅时发生了错误",
    "Appearance Settings": "外观设置 (Wàiguān shèzhì)",
    "Frontend Management": "前端管理",
    "Setup Appearance Settings": "设置外观设置",
    "Primary Logo": "主标志",
    "Select Logo": "选择标志",
    "Recommended Size": "推荐尺寸",
    "Footer Logo": "页脚标志",
    "Secondary Minimized Logo": "次要的最小化标志",
    "Browse": "浏览",
    "Select Favicon": "选择网站图标",
    "New Blog Post": "新博客文章",
    "Blogs Manager": "博客经理",
    "Create New Blog Post": "创建新的博客文章",
    "Blog Title": "博客标题",
    "SEO Keywords": "SEO关键词",
    "Optional, Comman Seperated": "可选的，逗号分隔",
    "Custom SEO URL": "自定义SEO URL",
    "Blog Status": "博客状态",
    "Publish": "发布",
    "Hide": "隐藏",
    "Blog Image": "博客图片",
    "Blog Post Content": "博客文章内容",
    "Edit Blog Post": "编辑博客文章",
    "Create New Blog": "创建新博客",
    "Created Blogs List": "创建博客列表",
    "Confirm Blog Deletion": "确认删除博客",
    "It will permanently delete this blog post": "它将永久删除这篇博客文章",
    "Blog Post Deleted": "博客文章已删除",
    "Blog post has been successfully deleted": "博客文章已成功删除",
    "Blog Deletion Failed": "博客删除失败",
    "There was an error while deleting this blog post": "删除这篇博客文章时发生了错误",
    "New FAQ Answer": "新的常见问题解答",
    "Create New FAQ Answer": "创建新的常见问题解答",
    "Question": "问题",
    "FAQ Status": "常见问题解答状态",
    "Visible": "可见的",
    "Hidden": "隐藏的",
    "Answer": "回答",
    "Edit FAQ Answer": "编辑常见问题解答",
    "Created FAQs List": "创建常见问题解答列表",
    "Confirm FAQ Deletion": "确认删除常见问题解答",
    "It will permanently delete this FAQ": "它将永久删除这个常见问题解答。",
    "FAQ Deleted": "常见问题已删除",
    "FAQ has been successfully deleted": "常见问题已成功删除",
    "There was an error while deleting this FAQ": "删除此常见问题解答时发生了错误。",
    "Frontend Settings": "前端设置",
    "Setup Frontend Settings": "设置前端设置",
    "Maintenance Mode": "维护模式",
    "Frontend Page": "前端页面",
    "Show": "展示 (Zhǎnshì)",
    "Contact Us Section": "联系我们部分",
    "Pricing Section": "定价部分",
    "Features Section": "特色栏目",
    "Blogs Section": "博客部分",
    "Reviews Section": "评论部分",
    "FAQ Section": "常见问题解答部分",
    "Custom Landing Page URL": "自定义落地页网址",
    "Landing Page URL": "落地页网址",
    "Custom Frontend CSS and JS Files": "自定义前端CSS和JS文件",
    "CSS File Path": "CSS文件路径",
    "JS File Path": "JS文件路径",
    "Footer Social Media Information": "页脚社交媒体信息",
    "Pages Manager": "页面管理器",
    "Create Privacy & Terms Pages Contents": "创建隐私和条款页面内容",
    "Privacy Policy Page": "隐私政策页面",
    "Terms & Conditions Page": "条款和条件页面",
    "New Customer Review": "新客户评价",
    "Create New Customer Review": "创建新的客户评价",
    "Customer Name": "顾客姓名",
    "Customer Location or Company Name": "客户位置或公司名称",
    "Customer Avatar": "客户头像",
    "Review Text": "评论文本",
    "Edit Customer Review": "编辑客户评论",
    "Customer Reviews Manager": "客户评价经理",
    "Created Customer Reviews List": "创建了客户评价列表",
    "Reviews Manager": "评论经理",
    "Review": "评论",
    "Image File Name": "图像文件名",
    "New Mass Notification": "新的大规模通知",
    "Mass Notifications": "大规模通知",
    "Create New Notification": "创建新通知",
    "Notification Type": "通知类型 (Tōngzhī lèixíng)",
    "Select Notification Type": "选择通知类型",
    "Notification Action": "通知操作 (Tōngzhī cāozuò)",
    "Subject": "主题",
    "Notification Message": "通知消息",
    "Send": "发送 (fāsòng)",
    "All User Notifications": "所有用户通知",
    "Type": "类型 (Tài xíng)",
    "User Action": "用户操作",
    "Notification": "通知",
    "Message": "信息 (xìn xī)",
    "System Notifications": "系统通知",
    "Mark All as Read": "全部标为已读",
    "Delete All Notification": "删除所有通知",
    "All System Notifications": "所有系统通知",
    "Confirm Notification Deletion": "确认删除通知",
    "It will permanently delete this notification": "它将永久删除此通知",
    "Notification Deleted": "通知已删除",
    "Notification has been successfully deleted": "通知已成功删除",
    "There was an error while deleting this notification": "删除此通知时发生了错误",
    "View System Notification": "查看系统通知",
    "Are you sure you want to deactivate the script? You will not be able to access the admin panel": "你确定要停用脚本吗？你将无法访问管理员面板。",
    "Confirm License Code Deletion": "确认删除许可证代码",
    "Manual License Activation": "手动许可激活",
    "License Code": "许可证代码 (Xǔkězhèng dàimǎ)",
    "Envato Username": "Envato用户名",
    "Activate": "激活",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "General Settings": "常规设置",
    "License Activation": "许可证激活",
    "Activation": "激活",
    "Not Activated": "未激活",
    "License is valid for only one installation and is strictly bounded with your domain name": "许可证仅适用于一次安装，并且严格绑定您的域名。",
    "Upon change of your domain name, deactivate the license first": "在更改您的域名之前，先停用许可证。",
    "Deactivation of license does not affect the integrity of your database at all": "许可证的停用不会对您的数据库完整性产生任何影响。",
    "If you will have any questions you can refer to the documentation or create a support ticket": "如果您有任何问题，您可以参考文档或创建一个支持工单。",
    "Enter Activation License": "输入激活许可证",
    "Enter Envato Username": "输入Envato用户名",
    "Congratulations! Application Successfully Activated!": "恭喜！申请成功激活！",
    "Application is Not Activated": "应用程序未激活",
    "Deactivate": "停用",
    "Site Name": "网站名称",
    "Global Settings": "全局设置",
    "Site Website": "网站",
    "Setup Global Settings": "设置全局设置",
    "Site Email Address": "网站电子邮件地址",
    "Time Zone": "时区",
    "Default New User Group": "默认新用户组",
    "Support Ticket Emails": "支持票务电子邮件",
    "User Notifications Panel": "用户通知面板",
    "User Support Request Panel": "用户支持请求面板",
    "Login via Social Media": "通过社交媒体登录",
    "Registration Settings": "注册设置",
    "Setup Registration Settings": "设置注册设置",
    "New User Registration": "新用户注册",
    "New User Email Verification": "新用户电子邮件验证",
    "Default Country": "默认国家",
    "SMTP Settings": "SMTP设置",
    "Setup SMTP Settings": "设置SMTP设置",
    "Sender Name": "发送者姓名",
    "SMTP Encryption": "SMTP加密",
    "Sender Email Address": "发件人电子邮件地址",
    "SMTP Password": "SMTP密码",
    "SMTP Username": "SMTP用户名",
    "SMTP Port": "SMTP端口",
    "SMTP Host": "SMTP主机",
    "Test": "测试",
    "Send Test Email": "发送测试邮件",
    "To Email Address": "发送至电子邮件地址",
    "Email Subject": "电子邮件主题",
    "Email Message": "电子邮件信息",
    "Upgrade Software": "升级软件",
    "Software Upgrade": "软件升级",
    "Current Installed Software Version": "当前安装的软件版本",
    "New": "新的 (Xīn de)",
    "version is available for download": "版本可以下载。",
    "was successfully updated to the latest version": "已成功更新至最新版本",
    "Always backup your database and script files before any upgrade": "在任何升级之前，务必备份您的数据库和脚本文件。",
    "You have the latest version installed": "你已经安装了最新版本。",
    "Download & Install Upgrade": "下载并安装升级",
    "Check New Version": "检查新版本",
    "User Support Requests": "用户支持请求",
    "Support Request List": "支持请求清单",
    "Priority": "优先级",
    "Created By": "由...创建",
    "Ticket ID": "票据编号",
    "Category": "类别 (Lèi bié)",
    "Last Updated On": "最后更新于",
    "Confirm Ticket Deletion": "确认删除票据",
    "It will permanently delete selected support ticket": "它将永久删除所选的支持票据",
    "Support Ticket Deleted": "支持票已删除",
    "Support ticket has been successfully deleted": "支持票已成功删除",
    "There was an error while deleting this support ticket": "在删除这个支持票时发生了错误",
    "User Support Request": "用户支持请求",
    "Support Requests": "支持请求",
    "Support Requests Details": "支持请求的详细信息",
    "Support Request": "支持请求",
    "Support Category": "支持类别",
    "Support Priority": "支持优先",
    "Resolved On": "解决中",
    "Ticket Subject": "票务主题",
    "Ticket Message": "票务信息",
    "Ticket Response": "票务回复",
    "Response Status": "响应状态",
    "Response": "回应",
    "Respond": "Sure, I can help you with that. Please provide me with the sentence you would like to translate into Chinese (Mandarin).",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域。请在继续之前确认您的密码。",
    "Password": "密码",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘记密码了吗？没问题。只需告诉我们您的电子邮件地址，我们将向您发送一封包含密码重置链接的电子邮件，让您选择一个新密码。",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email Password Reset Link": "电子邮件密码重置链接",
    "Login": "登录",
    "Provide a New Password": "提供一个新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Welcome Back to": "欢迎回来",
    "Login with Social Media": "使用社交媒体登录",
    "Keep me logged in": "保持我的登录状态",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了吗？",
    "Sign Up": "注册",
    "By continuing, you agree to our": "继续操作即表示您同意我们的",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "and": "和",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Sign Up to": "注册",
    "Full Name": "全名 (Quán míng)",
    "By continuing, I agree with your": "继续之前，我同意你的意见。",
    "New user registration is disabled currently": "目前禁止新用户注册",
    "A new verification link has been sent to the email address.": "一个新的验证链接已发送到电子邮件地址。",
    "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you did not receive the email, we will gladly send you another.": "感谢您的注册！在开始之前，请通过点击我们刚刚发送给您的链接来验证您的电子邮件地址。如果您没有收到该电子邮件，我们将很乐意再次发送给您。",
    "Resend Verification Email": "重新发送验证邮件",
    "Logout": "退出登录",
    "In order complete your Checkout Process you will be redirected to PayPal Website": "为了完成您的结账流程，您将被重定向到PayPal网站。",
    "Cardholder Full Name": "持卡人全名",
    "Credit or Debit Card": "信用卡或借记卡",
    "Prices": "价格 (jià gé)",
    "Blogs": "博客",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Social Media": "社交媒体",
    "Long-term, secure, durable storage solution for data archiving at the lowest cost.": "长期、安全、耐用的数据归档存储解决方案，成本最低。",
    "Start a Free Trial": "开始免费试用",
    "Unmatched durability and scalability": "无与伦比的耐用性和可扩展性",
    "Data Archiving": "数据归档",
    "Benefits": "好处 (Hǎochù)",
    "Enjoy the full flexibility of the platform with ton of features": "尽情享受平台的完全灵活性和众多功能",
    "Glacier & Deep Archive Tiers": "冰川和深度存档层级",
    "Lowest Cost for Storage": "最低的存储成本",
    "Most Comprehensive Security": "最全面的安全",
    "Instant Retrieval with Glacier Tier": "冰川层级的即时检索",
    "Long-term Backup Retention": "长期备份保留",
    "High Availability with Data Replication": "高可用性与数据复制",
    "Provides the most durable solution in the world": "提供世界上最持久的解决方案",
    "Customer": "顾客 (Gùkè)",
    "Reviews": "评论",
    "We guarantee that you will be one of our happy customers as well": "我们保证您也将成为我们的满意客户之一",
    "No customer reviews were published yet": "尚未发布任何客户评论",
    "Our": "我们",
    "Partners": "合作伙伴",
    "Be among the many that trust us": "成为信任我们的众多人之一",
    "Subscription": "订阅 (dìng yuè)",
    "Most competitive prices are guaranteed": "我们保证提供最具竞争力的价格",
    "Monthly Plans": "月度计划 (Yuè dù jìhuà)",
    "Yearly Plans": "年度计划 (Niándù jìhuà)",
    "Most Popular": "最受欢迎的",
    "Month": "月份 (yuè fèn)",
    "Subscribe Now": "立即订阅",
    "No Monthly Subscriptions plans were set yet": "尚未设定任何月度订阅计划",
    "Year": "年 (Nián)",
    "No Yearly Subscriptions plans were set yet": "尚未设定年度订阅计划",
    "No Subscriptions Plans were set yet": "尚未设定任何订阅计划",
    "Latest": "最新的",
    "Read our unique blog articles about various data archiving solutions and secrets": "阅读我们关于各种数据归档解决方案和秘密的独特博客文章。",
    "No blog articles were published yet": "还没有发布任何博客文章",
    "Frequently Asked": "常见问题",
    "Questions": "问题",
    "Got questions? We have you covered.": "有问题吗？我们可以帮到你。",
    "No FAQ answers were published yet": "尚未发布任何常见问题解答",
    "Contact": "联系",
    "With Us": "与我们一起",
    "Reach out to us for additional information": "请联系我们以获取更多信息",
    "Send Message": "发送消息",
    "My Archives": "我的档案",
    "Total Uploaded Archive Files": "总共上传的存档文件",
    "Ready to Download Archives": "准备好下载档案了",
    "Total Active Download Requests": "总活动下载请求",
    "Archive Detail": "存档细节 (Cún dàng xì jié)",
    "Total Locked Archives": "总锁定档案",
    "My Payments": "我的付款",
    "My Balance": "我的余额",
    "All My Payments": "所有我的付款",
    "Amount": "数量",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Show Payment": "显示付款",
    "My Subscriptions": "我的订阅",
    "Subscriptions List": "订阅列表 (Dìngyuè lièbiǎo)",
    "Yes, I want to Cancel": "是的，我想取消。",
    "No Way": "没门",
    "It will cancel this subscription plan going forward": "从现在开始，它将取消这个订阅计划。",
    "Your subscription plan has been successfully cancelled": "您的订阅计划已成功取消",
    "Please follow your bank additional security steps to complete the order": "请按照您银行的额外安全步骤完成订单。",
    "3D Secure Verification": "3D安全验证",
    "Subscribe Now / Checkout": "立即订阅 / 去结账",
    "Complete": "完成",
    "Verification": "验证",
    "Checkout": "结账",
    "Bank Transfer Checkout": "银行转账结账",
    "Almost There": "快到了",
    "You have successfully placed order for": "您已成功下单。",
    "subscription plan": "订阅计划 (dìng yuè jì huà)",
    "Please provide payment to our bank requisites below. Use Order ID number as payment reference": "请将付款转至以下银行账户。请使用订单号作为付款参考。",
    "Total Payment Due": "应付总金额",
    "To keep your subsciption active in coming months, please provide payments by the end of each month.": "为了保持您的订阅在接下来的几个月内有效，请在每个月底前提供付款。",
    "Get Bank Requisites": "获取银行要求",
    "Subscription Plans": "订阅计划",
    "Select your Monthly Subscription Plan": "选择您的月度订阅计划",
    "Select your Yearly Subscription Plan": "选择您的年度订阅计划",
    "Click Pay Now button to complete the payment process via Razorpay Payment": "点击“立即支付”按钮，通过Razorpay支付完成付款流程。",
    "Pay Now": "现在付款",
    "Subscription Plan Checkout": "订阅计划结账",
    "Secure Checkout": "安全结账",
    "Select Payment Option": "选择付款方式",
    "Subscription Plan Name": "订阅计划名称",
    "Purchase Summary": "购买总结",
    "Subtotal": "小计",
    "Taxes": "税收 (shuì shōu)",
    "Total Payment": "总付款",
    "Checkout Now": "立即结账",
    "Congratulations": "恭喜",
    "You have successfully subscribed to": "您已成功订阅",
    "My Payment Gateway": "我的支付网关",
    "My Referrals": "我的推荐",
    "Select your preferred payment method to receive commissions": "请选择您偏好的付款方式以收取佣金。",
    "Bank Transfer": "银行转账",
    "Enter your PayPal ID": "请输入您的PayPal ID",
    "Enter your Bank Account Requisites": "请输入您的银行账户要求",
    "New Payout Request": "新的支付请求",
    "My Payouts": "我的支付",
    "Create New Payout Request": "创建新的支付请求",
    "Minimum amount for all payout request is": "所有支付请求的最低金额是",
    "Your current balance is": "您当前的余额是",
    "Your preferred payout method is": "您的首选支付方式是什么？",
    "Total request amount": "总请求金额",
    "Do you want to cancel this payout request": "你想取消这个支付请求吗？",
    "My Referral Commission Payout Requests": "我的推荐佣金支付请求",
    "Confirm Payout Request Cancellation": "确认支付请求取消",
    "View Payout Request": "查看支付请求",
    "Referral Payouts": "推荐奖励支付",
    "Payout Request": "支付请求",
    "Last Updated": "最后更新",
    "All My Referrals": "所有我的推荐",
    "Total Earned Commission": "总计赚取的佣金",
    "Earned Commissions": "赚取的佣金",
    "Commision Rate": "佣金率",
    "Referral": "转介",
    "My Gateways": "我的门户",
    "My Referral URL": "我的推荐链接",
    "My Earned Commissions": "我的佣金",
    "My Earned Storage Space": "我的已获得存储空间",
    "Referral Commission Rate": "推荐佣金比率",
    "Referral Guidelines": "转诊指南",
    "How it Works": "它是如何工作的",
    "Send Invitation": "发送邀请",
    "Send your referral link to your friends and tell them how cool is": "将你的推荐链接发送给你的朋友，并告诉他们有多酷。",
    "Registration": "注册",
    "Let them register to our Cloud Archival services using your referral link": "让他们使用您的推荐链接注册我们的云归档服务",
    "Get Commissions": "获得佣金",
    "Earn commission for their first subscription plan payment": "为他们的首次订阅计划付款赚取佣金",
    "Invite your friends": "邀请你的朋友",
    "Insert your friends email address and send him an invitations to join": "请插入你朋友的电子邮件地址，并发送邀请给他加入。",
    "Share the referral link": "分享推荐链接",
    "You can also share your referral link by copying and sending it or sharing it on your social media profiles": "您还可以通过复制并发送您的推荐链接，或在您的社交媒体个人资料上分享它。",
    "My Dashboard": "我的仪表板",
    "Current Subscription Plan": "当前订阅计划",
    "Free Tier": "免费层级",
    "Total Storage Space": "总存储空间",
    "Ready to Download Archive Files": "准备好下载存档文件了",
    "Active Archive Retrieval Requests": "主动存档检索请求",
    "Total of": "总共的",
    "Used": "使用",
    "Active Forever": "永远活跃",
    "Monthly Subscription": "月度订阅",
    "Yearly Subscription": "年度订阅",
    "Per Month": "每月",
    "Used Storage": "已使用的存储空间",
    "Total ": "总共 (Zǒnggòng)",
    "Storage Space is Used": "使用了存储空间",
    "Total Downloadable Archives": "可下载的总档案数",
    "Download Requested Archives": "下载请求的档案",
    "Total Uploads During Current Year": "当前年份的总上传量",
    "Notifications": "通知",
    "My Notifications": "我的通知",
    "Received On": "收到",
    "Sender": "发件人",
    "Read On": "继续阅读",
    "View Notification": "查看通知",
    "My Profile Settings": "我的个人资料设置",
    "Change Password": "更改密码",
    "New Password": "新密码 (Xīn mìmǎ)",
    "Current Password": "当前密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Change": "改变 (gǎi biàn)",
    "Update Personal Information": "更新个人信息",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "View Profile": "查看个人资料",
    "Job Role": "工作角色",
    "Change Avatar": "更改头像",
    "Address Line": "地址行",
    "My Profile": "我的个人资料",
    "Subscription Plan": "订阅计划 (Dìngyuè jìhuà)",
    "Personal Details": "个人资料",
    "Website": "网站 (wǎngzhàn)",
    "Phone": "电话 (Diàn huà)",
    "Free Tier Plan": "免费套餐计划",
    "Search Results Data": "搜索结果数据",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Seach Keyword": "搜索关键词",
    "New Support Request": "新的支持请求",
    "Create Support Request": "创建支持请求",
    "Support Message": "支持信息",
    "My Support Request List": "我的支持请求列表",
    "Last Updated Date": "最后更新日期",
    "Resolved By": "解决",
    "Upload Archive": "上传存档",
    "Today's Uploads": "今天的上传",
    "Locked": "锁住了",
    "Total Estimated Cost": "总估计成本",
    "Latest Uploads": "最新上传",
    "Object Lock Mode": "对象锁定模式",
    "Object Lock": "对象锁",
    "Total Registered Users": "总注册用户数",
    "Online Users": "在线用户",
    "Visiters Today": "今天的访客",
    "User Dahsboard": "用户仪表板",
    "User Management": "用户管理",
    "Registered User Countries": "注册用户的国家",
    "Total Users": "总用户数",
    "Storage Used": "已使用的存储空间",
    "Max Storage": "最大存储容量",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Last Activity": "最后活动",
    "New Notification": "新通知",
    "Database Backup": "数据库备份",
    "Database Backup List": "数据库备份列表",
    "DB Backup Name": "数据库备份名称",
    "DB Size": "数据库大小",
    "Age": "年龄",
    "Upload": "上传",
    "Edit Password": "编辑密码",
    "Register Now": "立即注册",
    "Long Term": "长期",
    "Archive": "存档",
    "Information": "信息 (Xìnxī)",
    "Site Pages": "网站页面",
    "Company": "公司 (gōngsī)",
    "Follow up on social media to find out the latest updates": "在社交媒体上关注以获取最新的更新信息",
    "Get Started Today": "开始今天",
    "Sign Up Now": "立即注册",
    "Total File Uploads": "总文件上传量",
    "Total Shared via Link": "总共通过链接分享",
    "Total Shared via Email": "总共通过电子邮件共享",
    "Share Type": "分享类型",
    "File Type": "文件类型",
    "Shared On": "分享在",
    "Transfer Dashboard": "转移仪表板 (zhuǎnyí yíbiǎn)",
    "S3 Bucket Usage": "S3桶使用情况",
    "Total Used S3 Bucket Space": "S3存储桶总使用空间",
    "Images": "图像",
    "Audio & Video": "音频和视频",
    "Transfers": "转账",
    "Total File Size Shared During Current Year": "当前年份共分享的文件总大小",
    "Shared (MB)": "共享的（MB）",
    "All Transfer Files": "所有传输文件",
    "All User Transfered Files": "所有用户传输的文件",
    "Private": "私人的 (Sīrén de)",
    "Transfered On": "转移完成",
    "Expires On": "到期日",
    "Transfer Settings": "传输设置 (Chuánshū shèzhì)",
    "Setup Transfer Settings": "设置传输设置",
    "Default S3 Bucket Storage Class": "默认的S3存储桶存储类别",
    "Default File Share Method": "默认文件共享方法",
    "Link": "链接",
    "Default Allocated Storage Capacity": "默认分配的存储容量",
    "Default Multipart File Upload Chunk Size": "默认的多部分文件上传块大小",
    "Server Side Encryption": "服务器端加密",
    "Password Protection for Download": "下载的密码保护",
    "Maximum Expiration Days Limit": "最大到期天数限制",
    "For Signed Private Link": "对于已签署的私有链接",
    "Signed Private Link": "签署的私有链接",
    "Transfer Size Limits": "转账金额限制",
    "Maximum Transfer File Size": "最大传输文件大小",
    "For Admin Group": "对于管理员组",
    "For User Group": "对于用户群组",
    "Maximum Transfer File Quantity": "最大传输文件数量",
    "User Dashboard": "用户仪表板",
    "Top 30 Countries": "前30个国家",
    "User List": "用户列表",
    "Activity Monitoring": "活动监测",
    "Transfer Details": "转账详情",
    "File Share URL": "文件共享链接",
    "Password Protected": "密码保护",
    "Private Signed Link": "私人签名链接",
    "Transfer Method": "转账方式 (zhuǎnzhàng fāngshì)",
    "Email From": "电子邮件来自",
    "Emails To": "电子邮件发送至",
    "Transfer ID": "转账ID",
    "Confirm File Deletion": "确认文件删除",
    "It will permanently delete this file": "它将永久删除这个文件",
    "File Deleted": "文件已删除",
    "File has been successfully deleted": "文件已成功删除",
    "Open Tickets": "未处理的票据",
    "Replied Tickets": "回复的票",
    "Pending Tickets": "待处理的票据",
    "Resolved Tickets": "已解决的工单",
    "Closed Tickets": "已关闭的工单",
    "Resolved": "解决了",
    "Ticket Status": "票务状态",
    "Attach File": "附加文件",
    "Enter your reply message here...": "请提供英文句子，我将为您翻译成中文（普通话）。",
    "Reply": "Sure, I can help you with that. Please provide me with the sentence you would like to translate.",
    "Pending": "待定",
    "Replied": "回答了",
    "Admin Panel": "管理面板",
    "User Panel": "用户面板",
    "Storage Space Usage": "存储空间使用情况",
    "Total of ": "总共的",
    "Total Files Shared": "共享的文件总数",
    "Shared via Links": "通过链接共享",
    "Shared via Emails": "通过电子邮件共享",
    "Transfer File": "传输文件 (Chuánshū wénjiàn)",
    "Today's Transfers": "今天的转会",
    "My Transfer List": "我的转会名单",
    "Total Transfered Files": "总传输文件数",
    "Total Shared via Emails": "总共通过电子邮件共享",
    "Total Shares via Link": "通过链接的方式进行总股份",
    "Total Shares via Email": "通过电子邮件进行的总共股份",
    "Total allocated storage space is ": "总分配的存储空间是",
    "Total Transfered File Size During Current Year": "当前年度的总传输文件大小",
    "File Transfers": "文件传输",
    "Total Allocated Storage Space": "总分配存储空间",
    "Update Profile": "更新个人资料",
    "2FA Authentication": "2FA身份验证",
    "Transfered (MB)": "转移（MB）",
    "Activate 2FA Authentication": "激活双因素认证",
    "Deactivate 2FA Authentication": "禁用双重认证",
    "Enter Google Authenticator OTP": "请输入Google Authenticator的一次性密码（OTP）。",
    "Google Authenticator is a multifactor authentication application for mobile devices. It generates timed codes used during the 2-step verication process. To use Google Authenticator, install the Google Authenticator app on your mobile device.": "Google Authenticator是一款用于移动设备的多因素身份验证应用程序。它在2步验证过程中生成定时代码。要使用Google Authenticator，请在您的移动设备上安装Google Authenticator应用程序。",
    "Setup Key": "设置密钥",
    "In order to enable enhanced security measures, setup Google Two Factor Authentication for Login.": "为了实施增强的安全措施，请设置谷歌两步验证以进行登录。",
    "Scan the QR code below or use setup key on your Google Authenticator app to add your account.": "扫描下方的QR码或使用Google Authenticator应用程序上的设置密钥来添加您的账户。",
    "Multipart File Transfer": "多部分文件传输",
    "Transfer": "转移 (zhuǎnyí)",
    "Download File": "下载文件",
    "File Size": "文件大小",
    "Download Link has Expired": "下载链接已过期",
    "File Exntension": "文件扩展名 (Wénjiàn kuòzhǎn míng)",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "Cloud File Transfer": "云文件传输",
    "Transfer big files around the world": "在全球范围内传输大文件",
    "Secure, durable cloud solution for file transfering": "安全、耐用的云解决方案，用于文件传输",
    "Durabilidad y escalabilidad inigualables": "无与伦比的耐用性和可扩展性",
    "Try Now": "现在试试看",
    "Transfer Type": "转账类型",
    "Drag & Drop files to transfer or": "拖放文件进行传输或拖放文件进行传输",
    "Transfer Management": "转移管理",
    "User Transfer Files": "用户传输文件",
    "Guest Transfer Files": "客人传输文件",
    "Free Tier Transfers": "免费层级转移",
    "Subscriber Transfers": "订阅者转移",
    "Total Free Transfers": "总免费转账",
    "Total Paid Transfers": "总付款转账",
    "Transfers via Links": "通过链接进行转账",
    "Total Link Transfers": "总链路传输",
    "Transfers via Emails": "通过电子邮件进行转账",
    "Total Email Transfers": "总邮件传输量",
    "Total Storage Used Space": "总存储使用空间",
    "Transfered Files": "传输的文件",
    "Total Active Transfers During Current Month": "本月期间的总活跃转账数",
    "Total Active Transfers During Current Year": "当前年度的总活跃转账数",
    "Total Downloads of Active Transfers During Current Year": "当前年份活动传输的总下载量",
    "Transfers Size": "转账金额",
    "Total Active Transfers Size Shared During Current Year": "当前年份共享的总活动传输大小",
    "Plan": "计划 (Jìhuà)",
    "Downloads": "下载",
    "Total Views": "总览次数 (Zǒng lǎn cìshù)",
    "Total Downloads": "总下载量",
    "Storage Server": "存储服务器 (Cúnchú fúwùqì)",
    "Default File Storage": "默认文件存储",
    "Default Allocated Initial Storage Capacity": "默认分配的初始存储容量",
    "Link Expiration": "链接过期",
    "Maximum Transfer Expiration Days Limit": "最大转账到期天数限制",
    "Transfer Download Limit per Month": "每月的下载限制转移",
    "Allow Password Protection Feature": "允许密码保护功能",
    "Allow Link Expiration Feature": "允许链接过期功能",
    "Pricing Plan": "定价计划",
    "Lifetime": "终身",
    "Availability": "可用性 (kě yòng xìng)",
    "Free": "自由 (zìyóu)",
    "Payment Frequency": "支付频率",
    "Allocated Storage": "分配的存储空间 (Fēnpèi de cúnchú kōngjiān)",
    "Free Plan": "免费计划",
    "Password Protection": "密码保护",
    "Custom Expiration Time": "自定义过期时间",
    "Total File Download Limit per Month": "每月的文件下载总限制",
    "File Available Days": "文件可用天数",
    "Parallel File Transfers": "并行文件传输",
    "File Transfer Size": "文件传输大小",
    "Unlimited": "无限的",
    "Storage Capacity and Features": "存储容量和功能",
    "Total Storage Size": "总存储大小",
    "Provide size in MB. Ex: value 1000 for 1GB. Use 0 for unlimited space.": "请提供以MB为单位的大小。例如：1GB的值为1000。无限空间请使用0。",
    "Specify how many files user can transfer in parallel. Use 0 for unlimited files.": "指定用户可以同时传输多少个文件。使用0表示无限制文件。",
    "File Download Limit": "文件下载限制",
    "Specify file size for transfer. Provide size in MB. Use 0 for unlimited size.": "请指定传输文件的大小。以MB为单位提供大小。使用0表示无限大小。",
    "Specify how many times file can be downloaded per month. Use 0 for unlimited downloads.": "每月可以下载文件的次数。使用0表示无限次下载。",
    "Specify maximum days transfered file could be available for. Use 0 for unlimited days.": "指定文件可用的最大天数。使用0表示无限天数。",
    "Allow Password Protection": "允许密码保护",
    "Custom File Expiration Date": "自定义文件过期日期",
    "Allow": "允许 (Yǔnxǔ)",
    "Deny": "否认 (Fǒurèn)",
    "Enable Bank Transfer": "启用银行转账",
    "Your Message": "你的信息",
    "Monthly Download Limit": "每月下载限制",
    "Total Transfers Sizes Shared": "总转账金额共享",
    "Total Files Transfered": "总共传输的文件数",
    "Total Files Downloads": "总文件下载量",
    "Max Size": "最大尺寸 (zuì dà chǐ cùn)",
    "Max Files": "Max Files",
    "Lifetime Plans": "终身计划",
    "Sign up and enjoy Lifetime PlansSubscribe to our Monthly Subscription Plans and enjoy ton of benefits": "注册并享受终身计划。订阅我们的月度订阅计划，享受大量福利。",
    "Subscribe to our Monthly Subscription Plans and enjoy ton of benefits": "订阅我们的月度订阅计划，享受大量福利",
    "Subscribe to our Yearly Subscription Plans and enjoy ton of benefits": "订阅我们的年度订阅计划，享受大量福利",
    "Affiliate Program": "联盟计划",
    "Total Active Transfers Sizes During Current Year": "当前年度的总活动转账金额",
    "Not enough available storage space, delete old files or request more storage space": "可用存储空间不足，请删除旧文件或申请更多存储空间。",
    "Expiration date cannot be in the past": "过期日期不能在过去",
    "There was an error while deleting this file": "删除此文件时发生了错误",
    "There was an error while retrieving this file": "在检索此文件时发生了错误",
    "Blog Section": "博客部分",
    "Product Description": "产品描述",
    "Write the description about your product and why it worth it": "请描述一下您的产品，并解释为什么它值得购买。",
    "Language": "语言",
    "Product name": "产品名称",
    "Audience": "观众 (guānzhòng)",
    "Tone of Voice": "语气",
    "Creativity": "创造力 (chuàng zào lì)",
    "Number of Results": "结果数量",
    "Max Result Length": "最大结果长度",
    "Generated Result": "生成的结果",
    "Low": "低",
    "Average": "平均",
    "High": "高",
    "Funny": "有趣的",
    "Casual": "随意的",
    "Excited": "兴奋的",
    "Professional": "专业的",
    "Witty": "机智的",
    "Sarcastic": "讽刺的 (Fěngcì de)",
    "Feminine": "女性的",
    "Masculine": "男性的",
    "Bold": "大胆",
    "Dramatic": "戏剧性的 (Xìjùxìng de)",
    "Gumpy": "Gumpy (This is already in English and does not require translation)",
    "Secretive": "神秘的 (shén mì de)",
    "Choose your template": "请选择您的模板",
    "Increase or decrease the creativity level to get various results": "增加或降低创造力水平以获得不同的结果",
    "Set result tone of the text as needed": "请根据需要将文本的结果音调设置为所需的方式。",
    "Maximum supported results is 5": "最大支持结果为5",
    "Maximum words for each generated text result": "The maximum number of words for each generated text result is 500.",
    "Blog Titles": "博客标题",
    "Nobody wants to read boring blog titles, generate catchy blog titles with just one click": "没有人想要阅读无聊的博客标题，只需点击一次生成有吸引力的博客标题",
    "What is your blog post is about?": "你的博客文章是关于什么的？",
    "Write a full blog section (few paragraphs) about a subheadings of your article": "写一个关于文章副标题的完整博客部分（几段）",
    "Title of your blog article": "您的博客文章标题",
    "Subheadings": "副标题",
    "Blog Ideas": "博客主题",
    "Generate creative ideas for your next post": "为你的下一篇帖子生成创意思路",
    "Blog Intros": "博客介绍",
    "Write an intro that will entice your visitors to read more about your article": "写一个引人入胜的介绍，吸引访问者继续阅读你的文章",
    "Blog Post Title": "博客文章标题",
    "Blog Conclusion": "博客结论",
    "End your blog articles with an engaging conclusion paragraph": "在你的博客文章中以一个引人入胜的结论段落结束",
    "Facebook Ads": "Facebook广告",
    "Write Facebook ads that engage your audience and deliver a high conversion rate": "编写能吸引您的受众并实现高转化率的Facebook广告",
    "Article Generator": "文章生成器",
    "Turn a title and outline text into a fully complete high quality article within seconds": "在几秒钟内将标题和大纲文本转化为完整、高质量的文章",
    "Article Title": "文章标题",
    "Focus Keywords": "关键词",
    "Content Rewriter": "内容重写器",
    "Take a piece of content and rewrite it to make it more interesting, creative, and engaging": "将一段内容重新改写，使其更有趣、富有创意和吸引人",
    "What would you like to rewrite?": "你想要重写什么？",
    "Paragraph Generator": "段落生成器",
    "Generate paragraphs about any topic including a keyword and in a specific tone of voice": "生成有关任何主题的段落，包括关键字和特定的语气",
    "Paragraph Description": "段落描述",
    "Talking Points": "谈话要点",
    "Subheading Description": "副标题描述",
    "Pros & Cons": "优点和缺点",
    "Write the pros and cons of a product, service or website": "写出一个产品、服务或网站的优缺点。",
    "Summarize Text": "总结文本",
    "Summmarize any text in a short and easy to understand concise way": "以简洁易懂的方式概括任何文本。",
    "What would you like to summarize?": "你想要总结什么？",
    "Startup Name Generator": "创业公司名称生成器",
    "Generate cool, creative, and catchy names for your startup in seconds": "在几秒钟内为您的创业公司生成酷炫、有创意和引人注目的名称",
    "Seed words": "种子词",
    "Startup Description": "创业公司描述",
    "Template Removed from Favorites": "模板已从收藏夹中移除",
    "Selected template has been successfully removed from favorites": "已成功从收藏夹中移除所选模板。",
    "Selected template has been successfully added to favorites": "所选模板已成功添加到收藏夹中",
    "Template Added to Favorites": "模板已添加到收藏夹",
    "Favorite Setting Issue": "最喜欢的背景问题",
    "There as an issue with setting favorite status for this template": "设置此模板的收藏状态时出现了问题。",
    "Workbook Created": "工作簿已创建",
    "Workbook has been successfully created": "工作簿已成功创建",
    "Workbook Creation Error": "工作簿创建错误",
    "No Workbook Name Entered": "没有输入工作簿名称",
    "Make sure to provide a new workbook name before creating": "在创建之前，请确保提供一个新的工作簿名称。",
    "Create New Workbook": "创建新工作簿",
    "Select Workbook Name": "选择工作簿名称",
    "Remove from favorite": "从收藏夹中移除",
    "Select as favorite": "选择为收藏",
    "Product Name Generator": "产品名称生成器",
    "Create creative product names based on description and keywords": "基于描述和关键词创建创意产品名称",
    "Meta Description": "元描述",
    "Write SEO-optimized meta description based on provided information": "根据提供的信息，编写优化的SEO元描述",
    "Website Name": "网站名称",
    "Website Description": "网站描述",
    "Generate frequently asked questions based on your product description": "根据您的产品描述，生成常见问题解答",
    "FAQ Answers": "常见问题解答",
    "Generate creative answers to questions (FAQs) about your business or website": "关于您的业务或网站，生成有创意的问题解答（常见问题）",
    "What is the question you are generating answers for?": "你正在生成答案的问题是什么？",
    "Testimonials / Reviews": "客户评价 / 评论",
    "Create customer reviews or user testimonials easily": "轻松创建客户评价或用户见证",
    "Templates": "模板",
    "My Documents": "我的文件",
    "Workbook": "工作手册 (Gōngzuò shǒucè)",
    "Document Name": "文件名称",
    "Template Used": "模板使用",
    "Words Used": "使用的词语",
    "All Image": "所有的图像",
    "All My Generated Images": "我生成的所有图像",
    "Description": "描述",
    "Image": "图像 (Túxiàng)",
    "Resolution": "决心 (Juéxīn)",
    "All My Workbooks": "所有我的工作簿",
    "AI Image": "AI 图像",
    "AI Image Generator": "AI图像生成器",
    "Turn any of your text into sophisticated image": "将任何文本转化为精美的图片",
    "Image Name": "图片名称",
    "optional": "可选的",
    "Image Description": "图像描述",
    "Image Resolution": "图像分辨率",
    "Number of Images ": "图片数量",
    "Generated Images": "生成的图像",
    "Available Words": "可用的词汇",
    "Available Images": "可用的图片",
    "Words Left": "剩下的词语",
    "Images Left": "剩下的图像",
    "Free Trial": "免费试用",
    "Upgrade Now": "立即升级",
    "Documents Created": "创建的文件",
    "Images Created": "创建的图像",
    "images": "图像 (tú xiàng)",
    "contents": "内容",
    "Words Generated": "生成的单词",
    "Templates Used": "模板使用",
    "Favorite Templates": "最喜欢的模板",
    "Always have your top favorite templates handy whenever you need them": "无论何时需要，始终保持你最喜欢的模板随手可得。",
    "Word Generation": "词语生成",
    "Monitor your daily word generation closely": "密切监控您每天的词汇生成情况",
    "Purchase History": "购买历史",
    "All Purchase History": "所有购买记录",
    "Words": "词语",
    "Pricing Plans": "定价计划",
    "Prepaid Plans": "预付费计划",
    "No Subscription": "无订阅",
    "Total one time words available ": "总共一次性可用的字数",
    "Total prepaid words available ": "总预付字数可用",
    "Words & Images Generated": "Words & Images Generated",
    "Total Words Generated": "生成的总词数",
    "Total Images Generated": "生成的总图像数",
    "Total Documents Created": "总共创建的文件",
    "Total Transactions": "总交易额",
    "Free Words Used": "自由使用的词语",
    "Total Free Words Used": "总共使用的免费单词数",
    "Paid Words Used": "付费的词语使用",
    "Total Paid Words Used": "总共使用的付费单词数",
    "Images Generated": "生成的图像",
    "Total Words Generated During Current Month": "本月生成的总词数",
    "Total Words Generated During Current Year": "当前年份生成的总词数",
    "Template Description": "模板描述",
    "Package": "包裹 (Bāoguǒ)",
    "Updated On": "更新于",
    "Template Name": "模板名称",
    "The Future of Writing": "写作的未来",
    "Meet": "见面 (jiàn miàn)",
    "Let AI create content for blogs, articles, websites, social media and more": "让人工智能为博客、文章、网站、社交媒体等创作内容",
    "Try now for free": "现在免费试用一下",
    "Latest AI technology": "最新的人工智能技术",
    "Edit AI Text Easily": "轻松编辑AI文本",
    "More than +25 Languages": "超过25种语言",
    "Export Text Results in PDF & Word": "导出文本结果为PDF和Word",
    "2FA Account Protection": "2FA账户保护",
    "Generate AI Images by Using Text": "使用文本生成AI图像",
    "A lot of AI templates that will allow you generate any text within seconds": "许多人工智能模板可以让你在几秒钟内生成任何文本",
    "UPDATE FROM V1.2": "更新自V1.2版本",
    "Write short, simple and informative points for the subheadings of your article": "为文章的副标题写出简短、简单且信息丰富的要点",
    "Write the pros and cons of a product, service or website for your blog article": "写博客文章时，列出产品、服务或网站的优缺点。",
    "Nobody wants to read boring blog titles, generate catchy blog titles with this tool": "没有人想要阅读无聊的博客标题，使用这个工具生成有吸引力的博客标题。",
    "Write a full blog section (few paragraphs) about a subheading of your article": "撰写关于文章副标题的完整博客部分（几段）",
    "The perfect tool to start writing great articles. Generate creative ideas for your next post": "开始写出优秀文章的完美工具。为您的下一篇帖子生成创意思路。",
    "Create creative product names from examples words": "从示例词中创造出创意产品名称",
    "Write SEO-optimized meta description based on a description": "根据描述编写经过SEO优化的元描述",
    "FAQs": "常见问题解答",
    "Add social proof to your website by generating user testimonials": "通过生成用户的推荐，为您的网站增加社交证明",
    "Video Descriptions": "视频描述",
    "Write compelling YouTube descriptions to get people interested in your video": "编写引人入胜的YouTube描述，吸引观众对您的视频产生兴趣",
    "Video Titles": "视频标题",
    "Write a compelling YouTube video title to catch everyones attention": "吸引所有人注意力的YouTube视频标题",
    "Youtube Tags Generator": "YouTube标签生成器",
    "Generate SEO-optimized YouTube tags / keywords for your video": "为您的视频生成经过优化的YouTube标签/关键词",
    "Instagram Captions": "Instagram标题",
    "Grab attention with catchy captions for your Instagram posts": "用引人注目的标题吸引你的Instagram帖子的注意力",
    "Instagram Hashtags Generator": "Instagram标签生成器",
    "Find the best hashtags to use for your Instagram posts": "寻找适合在Instagram帖子中使用的最佳标签",
    "Social Media Post (Personal)": "社交媒体帖子（个人）",
    "Write a social media post for yourself to be published on any platform": "大家好！我很高兴能在这个平台上与大家分享我的生活和想法。我是一个热爱生活、积极向上的人。我喜欢旅行、摄影和品尝美食。我也热衷于学习新事物，不断挑战自己。希望通过这个平台，能够结识更多志同道合的朋友，一起交流、分享和成长。期待与大家的互动，谢谢！#个人介绍 #生活分享 #积极向上",
    "Social Media Post (Business)": "社交媒体帖子（商业）",
    "Write a post for your business to be published on any social media platform": "为您的企业撰写帖子，在任何社交媒体平台上发布",
    "Facebook Headlines": "Facebook头条",
    "Write catchy and convincing headlines to make your Facebook Ads stand out": "撰写引人注目且有说服力的标题，使您的Facebook广告脱颖而出",
    "Google Ads Headlines": "谷歌广告标题",
    "Write catchy 30-character headlines to promote your product with Google Ads": "使用Google广告推广您的产品，写出引人注目的30个字符的标题",
    "Google Ads Description": "谷歌广告描述",
    "Write a Google Ads description that makes your ad stand out and generates leads": "编写一个能使您的广告脱颖而出并产生潜在客户的Google广告描述",
    "Problem-Agitate-Solution": "问题-激怒-解决方案",
    "Generate one of most effective copywriting formula for your business": "为您的业务生成最有效的文案公式之一",
    "words": "词语",
    "Davinci Management": "达芬奇管理",
    "Davinci Dashboard": "达芬奇仪表板",
    "Davinci Templates": "达芬奇模板",
    "Davinci Settings": "达芬奇设置",
    "Per Year": "每年",
    "You have successfully placed order for ": "您已成功下单。",
    "plan": "计划 (jìhuà)",
    "After successful payment, your plan will be activated. To keep your plan active in coming month, please provide payments by the end of each month (prepaid plans are charged once)": "成功付款后，您的计划将被激活。为了保持您的计划在下个月继续有效，请在每个月底前提供付款（预付计划只收取一次费用）。",
    "Upgrade": "升级",
    "Workbooks": "工作簿 (Gōngzuò bù)",
    "All Documents": "所有文件",
    "All Images": "所有的图片",
    "Top up your subscription with more credits or start with Prepaid Plans credits only": "请为您的订阅充值更多的积分，或者仅使用预付费计划的积分开始。",
    "Words IncludedImages Included": "你将获得一个英文句子，你的任务是将其翻译成中文（普通话）。",
    "Images Included": "包含图片",
    "No Prepaid plans were set yet": "还没有设置预付费计划",
    "AI Images": "AI 图像",
    "To add templates as your favorite ones, simply click on the start icon on desired": "要将模板添加为您喜欢的模板，只需点击所需模板上的星形图标。",
    "templates": "模板",
    "words left": "剩下的词",
    "Export as Word Document": "导出为Word文档",
    "Export as PDF Document": "导出为PDF文档",
    "Copy Text": "复制文本",
    "Save Changes": "保存更改",
    "New Document": "新文件",
    "All Voiceovers": "所有配音",
    "AI Speech to Text": "AI语音转文本",
    "AI Code": "AI代码",
    "AI Chat": "AI聊天",
    "Training Videos": "培训视频",
    "Team Members": "团队成员",
    "My Account": "我的帐户",
    "UPDATES FROM V1.3": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V1.4": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V1.5": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V1.6": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V1.7": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V1.8": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.0": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.1": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.2": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.3": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.4": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.5": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.6": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "UPDATES FROM V2.7": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Features": "特征",
    "Pricing": "定价",
    "Sign In": "登录",
    "Ultimate AI Creator": "终极人工智能创造者",
    "Content Improver": "内容改进者",
    "Blog Contents": "博客内容",
    "Ad Creations": "广告创作",
    "And Many More!": "还有更多！",
    "One platform to generate all AI contents & AI Voiceovers": "一个平台生成所有的人工智能内容和人工智能配音。",
    "Start Creating for Free": "免费开始创作",
    "No credit card required": "不需要信用卡",
    "Happy Customers": "快乐的顾客",
    "Start Writing in 3 Easy Steps": "三个简单步骤开始写作",
    "How": "怎么样",
    "does it work?": "它有效吗？ (Tā yǒu xiào ma?)",
    "Step 1": "步骤1",
    "Step 2": "步骤2",
    "Step 3": "第三步",
    "Select a writing tool": "选择一个写作工具",
    "Choose from a wide array of AI tools to write social media ads, hero sections, blog posts, essays, etc...": "从各种人工智能工具中选择，用于撰写社交媒体广告、主要部分、博客文章、论文等等。",
    "Tell us what to write about": "告诉我们要写什么",
    "Explain with as many details as possible to the AI what you would like to write about.": "我想要将提供的英文句子翻译成简体中文。请提供英文句子。",
    "Generate AI content": "生成AI内容",
    "Our highly trained AI understands your details and generate unique and human-like content in seconds.": "我们经过高度训练的人工智能能够理解您的细节，并在几秒钟内生成独特且类似人类的内容。",
    "Discover available AI tools": "发现可用的人工智能工具",
    "Ultimate Power": "终极力量",
    "The": "这个",
    "of AI": "人工智能",
    "AI Chat Bots": "AI聊天机器人",
    "AI Contents": "AI 内容",
    "AI Voiceovers": "AI语音配音",
    "AI Codes": "AI代码",
    "We have trained our AI Chat Bots with the knowledge of industry experts and conversion experts so you can be sure it knows how to do its job and answer all your questions instantly and provide requested information": "我们已经用行业专家和转化专家的知识来训练我们的AI聊天机器人，所以您可以放心，它知道如何完成工作，立即回答您的所有问题，并提供所需的信息。",
    "Powered By OpenAi": "由OpenAi提供动力",
    "Train. Deploy. Enjoy.": "训练。部署。享受。",
    "AI Content Generation": "AI内容生成",
    "Create amazing content 10X faster": "以10倍的速度创作令人惊叹的内容",
    "can help you with a variety of writing tasks, from writing blog post, creating better resumes and job descriptions to composing emails and social media content, and many more. With 70+ templates, we can save you time and improve your writing skills.": "可以帮助您完成各种写作任务，包括撰写博客文章、改善简历和职位描述、撰写电子邮件和社交媒体内容等等。我们拥有70多个模板，可以节省您的时间并提高您的写作技巧。",
    "Select. Create. Download.": "选择。创建。下载。",
    "Use AI to create any art or image": "使用人工智能创作任何艺术或图像",
    "Are you looking for a tool to help you create unique beautiful artwork and images quickly and easily? Look no further! Our AI-powered software makes it simple to generate high-quality art and images with just a few clicks. With our intuitive interface and powerful technology, you can create stunning visuals in minutes instead of hours.": "你是否正在寻找一种工具，可以帮助你快速轻松地创建独特美丽的艺术作品和图像？不用再找了！我们的人工智能软件使得用几个点击就能生成高质量的艺术作品和图像变得简单。通过我们直观的界面和强大的技术，你可以在几分钟内创造出令人惊叹的视觉效果，而不是几个小时。",
    "Powered By OpenAi DALL-E 2 & Stable Diffusion": "由OpenAi DALL-E 2和稳定扩散驱动",
    "AI Voiceover Synthesize": "AI语音合成",
    "Make studio-quality voiceovers in minutes": "在几分钟内制作专业级的配音",
    "Truly human emotions in every voice over generated, breathing life into your voice overs. Our AI voices have elements that make a voice sound NATURAL and have all the expressions and tone inflections that are needed to make people more engaged in your content": "每个生成的配音都真实地表达了人类的情感，为您的配音注入生命。我们的AI语音具有使声音听起来自然的要素，并具备所有必要的表情和语调变化，以使人们更加投入到您的内容中。",
    "Powered By Azure & GCP": "由Azure和GCP提供支持",
    "Select. Type. Listen.": "选择。输入。听。",
    "AI Speech to Text Transcribe": "AI语音转文字转录",
    "Transcribe accurately your audio": "准确地转录您的音频",
    "Accurately transcribe audio content in various formats. Enable transcription of your audio files in multiple languages, as well as translation from those languages into English.": "准确地转录各种格式的音频内容。支持将您的音频文件转录成多种语言，并且可以从这些语言翻译成英语。",
    "Powered By OpenAi Whisper": "由OpenAi Whisper提供动力",
    "Choose. Upload. Transcribe.": "选择。上传。转录。",
    "AI Code Generation": "AI代码生成",
    "Write code like a Pro": "像专业人士一样编写代码",
    "Generate complex algorithms simply by using natural language to explain what you are after, we will take care rest for you. Write code like Pro in Python, Flutter, PHP, JavaScript, Ruby and other programming languages.": "通过使用自然语言来解释你想要的，我们将为你处理复杂的算法。像专业人士一样使用Python、Flutter、PHP、JavaScript、Ruby和其他编程语言编写代码。",
    "Think. Generate. Use.": "思考。生成。使用。",
    "What else is": "还有什么？",
    "there?": "那里？",
    "Advanced": "高级的",
    "Analytics": "分析",
    "Closely monitor and control your AI usage": "密切监控和控制您的人工智能使用",
    "Collaborate with your team to create your desired dream content": "与你的团队合作，创造你所期望的梦想内容",
    "Team": "团队 (tuán duì)",
    "Management": "管理",
    "Organize your creative projects": "组织你的创意项目",
    "Project": "项目",
    "Unlimited Templates": "无限模板",
    "to get started": "开始",
    "Features List": "特点列表",
    "Only platform": "只有平台",
    "that you will ever need": "你将会需要的一切",
    "We have you covered from all AI Text & Audio generation aspects to allow you to focus only on your content creation": "我们为您提供了从AI文本和音频生成的各个方面的支持，让您只需专注于内容创作。",
    "Try Creating for Free": "免费尝试创作",
    "Customize Templates": "定制模板",
    "Create and train your unique custom template and enjoy": "创建并训练您独特的自定义模板，并享受它。",
    "Variety of Languages": "多种语言",
    "Generate AI content in more than 54 languages and increasing": "生成AI内容超过54种语言，并不断增加",
    "144+ AI Voiceover Languages": "144+ AI语音配音语种",
    "Wide variety of languages and dialects for AI Voiceovers": "AI语音配音有多种语言和方言。",
    "Mix up to 20 voices": "混合最多20个声音",
    "Select from more than 540+ AI Neural Voices and mix in a single text synthesize task": "从超过540个AI神经音频中选择，并在单个文本合成任务中混合使用",
    "SSML & Tones": "SSML和音调",
    "Configure flow of the speech & text with SSML tags and tones": "使用SSML标签和音调配置语音和文本的流程",
    "Convenient Payments": "便捷支付",
    "12 different payment gateways that you can use at anytime": "您可以随时使用的12种不同的支付网关",
    "Earn with Referrals": "通过推荐赚取收入",
    "Bring your friends and earn when they subscribe": "邀请你的朋友加入并在他们订阅时赚取收益",
    "Enhanced Security and Support": "增强安全性和支持",
    "Secure 2FA authentication and 24/7 customer support to address any concerns": "提供安全的双因素认证和全天候客户支持，以解决任何问题",
    "Visualize your ": "将你的想象可视化",
    "Dream": "梦想 (Mèngxiǎng)",
    "Create AI Art and Images with Text": "使用文本创建人工智能艺术和图像",
    "Start Creating Now": "现在开始创造",
    "Our Pricing": "我们的定价",
    "Simple": "简单",
    "Unbeatable": "无敌的",
    "Value": "价值 (jiàzhí)",
    "Subscribe to your preferred Subscription Plan or Top Up your credits and get started": "订阅您喜欢的订阅计划或充值您的余额，然后开始使用",
    "Join the 10.000+ Companies trusting": "加入超过10,000家信任的公司",
    "Testimonials & Reviews": "证言和评论",
    "Be one of our": "成为我们的一员",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "We have you covered": "我们已经为您准备好了",
    "Got Questions?": "有问题吗？",
    "We are always here to provide full support and clear any doubts that you might have": "我们始终在这里提供全面支持，并解答您可能有的任何疑问。",
    "Stay up to Date": "保持最新",
    "Our Latest": "我们最新的",
    "Save time. Get Started Now.": "节省时间。立即开始。",
    "Unleash the most advanced AI creator": "释放最先进的人工智能创造者",
    "and boost your productivity": "并提高你的生产力",
    "Try for free": "免费试用",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Sign In with Social Media": "使用社交媒体登录",
    "or sign in with email": "或者使用电子邮件登录",
    "New to ": "新来的",
    "Already have an account?": "已经有账号了吗？",
    "Continue With Your Social Media Account": "继续使用您的社交媒体账户",
    "Unleash your creativity with our AI image generator that produces stunning visuals in seconds": "释放你的创造力，使用我们的人工智能图像生成器，在几秒钟内产生令人惊叹的视觉效果。",
    "Describe what you want to see with phrases, and seperate them with commas...": "描述你想看到的事物，用短语来表达，并用逗号分隔开来。",
    "Generate": "生成",
    "Provide negative prompt to tell what you do not want to see in the generated image...": "请提供一个句子的英文翻译成中文（简体）的任务。",
    "Negative Prompt": "否定提示",
    "Download Image": "下载图片",
    "View Image": "查看图片",
    "Delete Image": "删除图片",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Prompt Strength": "强大",
    "How strictly the diffusion process adheres to the prompt text (higher values keep your image closer to your prompt). Note: Higher value can reduce the output quality, giving less room to the AI for being less creative.": "扩散过程严格遵循提示文本（较高的值使图像更接近提示）。注意：较高的值可能会降低输出质量，使AI的创造力减少。",
    "Generation Steps": "生成步骤 (Shēngchéng bùzhòu)",
    "Generation steps is how many times the image is sampled. Higher step value results in higher output quality but will take a longer time to generate results.": "生成步骤是图像采样的次数。较高的步骤值会导致更高的输出质量，但生成结果所需的时间会更长。",
    "No Style": "没有风格",
    "Realism": "现实主义",
    "3D Model": "3D模型",
    "Analog Film": "模拟胶片",
    "Fantasy Art": "幻想艺术",
    "Image View": "图像视图",
    "Generating...": "生成中...",
    "Created": "创建的",
    "AI Model": "AI模型",
    "Image Prompt": "图片提示",
    "Optional, Comma Separated": "可选的，逗号分隔",
    "Search Keyword": "搜索关键词",
    "Visitors Today": "今天的访客",
    "Google Authenticator is a multifactor authentication application for mobile devices. It generates timed codes used during the 2-step verification process. To use Google Authenticator, install the Google Authenticator app on your mobile device.": "Google Authenticator是一款用于移动设备的多因素身份验证应用程序。它在2步验证过程中生成用于计时的代码。要使用Google Authenticator，请在您的移动设备上安装Google Authenticator应用程序。",
    "The image resolution of the generated images": "生成图像的图像分辨率",
    "Aggressive": "侵略性的",
    "Total characters of your text is more than allowed. Please decrease the length of your text.": "您提供的句子长度超过了允许的限制，请缩短句子长度。",
    "Chat Bot Already Deactivated": "聊天机器人已经停用",
    "Your current subscription does not include support for this chat assistant category": "您当前的订阅不包括对此聊天助手类别的支持。",
    "Always have your top favorite AI chat assistants handy whenever you need them": "无论何时需要，始终保持你最喜欢的人工智能聊天助手随手可用。",
    "To add AI chat assistant as your favorite ones, simply click on the start icon on desired": "要将AI聊天助手添加为您的收藏夹中的一个，请简单地点击所需的开始图标。",
    "AI Chat Assistants": "AI聊天助手",
    "Have your favorite AI chat assistants handy anytime you need them": "随时随地准备好你最喜欢的AI聊天助手",
    "Pointillism": "点彩派",
    "Iridescent": "彩虹色的",
    "Datfootdive (Vaporwave)": "Datfootdive（蒸汽波）",
    "Creative templates for email creation": "电子邮件创建的创意模板",
    "Comma Separated": "逗号分隔",
    "Find your AI assistant quickly! Get ready to explore our fantastic lineup of AI chat assistants": "快速找到你的AI助手！准备好探索我们精彩的AI聊天助手系列。",
    "Explain what your startup idea is about...": "解释一下你的创业点子是关于什么的...",
    "Create professional email subject lines": "创建专业的电子邮件主题行",
    "Create a comprehensive comparison of two products between each other": "创建两个产品之间的全面比较",
    "Write a full product characteristics": "写一个完整的产品特点",
    "Generate an interesting twitter tweets with AI": "使用人工智能生成有趣的Twitter推文",
    "Advantages and features of your products that will make them irresistible for shoppers": "您的产品的优势和特点将使它们对购物者具有不可抗拒的吸引力",
    "Write a brand or product press release with the help of AI": "在人工智能的帮助下撰写品牌或产品新闻稿",
    "Enter your platform description here...": "请输入您的平台描述...",
    "Your team subscription does not include support for this chat assistant category": "您的团队订阅不包括对此聊天助手类别的支持。",
    "Your team subscription plan does not include support for this template category": "您的团队订阅计划不包括对此模板类别的支持。",
    "AI Chat Staff": "人工智能聊天人员",
    "Smart Ads": "智慧廣告",
    "UPDATES FROM v3.4": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "AI Article Wizard": "AI文章向导",
    "Maximum supported results is 50": "最大支持结果为50",
    "Advanced Options": "高级选项",
    "AI Article Wizard Feature": "AI文章向导功能",
    "Get Ideas": "获取想法",
    "STEP 1": "步骤1",
    "STEP 2": "第二步",
    "Outlines": "轮廓",
    "STEP 3": "第三步",
    "STEP 4": "第四步",
    "New Article Wizard": "新文章向导",
    "Topic": "主题",
    "Describe what your article is about": "描述一下你的文章是关于什么的",
    "Provide your article title": "请提供您的文章标题",
    "Number of Topics": "主题数量",
    "Maximum Topic Words": "最大主题词",
    "Type your keywords": "",
    "Number of Keywords": "关键词的数量",
    "or": "或者",
    "Generate Keywords": "生成关键词",
    "Number of Outlines": "轮廓数量",
    "Number of Subtitles": "字幕数量",
    "Article Outline": "文章大纲",
    "You can drag and drop to rearrange sections": "你可以拖放来重新排列部分",
    "Add New Section": "添加新部分",
    "Number of Talking Points per Outline": "每个大纲的讨论要点数量",
    "Maximum Talking Point Words": "最大讨论点词数",
    "Image Size": "图像大小",
    "Writing Tone": "写作语调",
    "Exciting": "令人兴奋",
    "Friendly": "友好",
    "Humorous": "幽默",
    "Convincing": "令人信服",
    "Inspiring": "启发人心",
    "Supportive": "支持性",
    "Trusting": "信任",
    "Playful": "调皮",
    "Positive": "积极的",
    "Negative": "负面",
    "Engaging": "引人入胜",
    "Worried": "担心",
    "Urgent": "紧急",
    "Passionate": "热情",
    "Informative": "信息丰富",
    "Increase or decrease the creativity level to get variety in generated results": "增加或降低创造力水平，以获得生成结果的多样性",
    "Repetitive": "重复",
    "Deterministic": "确定性",
    "Original": "原文",
    "Creative": "创意",
    "Imaginative": "富有想象力",
    "Point of View": "观点",
    "First Person": "第一人称",
    "Second Person": "第二人",
    "Third Person": "第三人 singular or plural?",
    "Article Length": "文章长度",
    "Generate Ideas": "生成想法",
    "Generate Outlines": "生成大纲",
    "Generate Talking Points": "生成谈话要点",
    "Skip this step": "跳过这一步",
    "Generating the article...": "生成文章中...",
    "Successfully Generated": "成功生成",
    "Generating is stopped": "生成已停止",
    "You can edit your article in documents once it is generated.": "生成文章后，您可以在文档中编辑它。",
    "Ideas List": "想法清单",
    "Choose your Keywords": "选择您的关键词",
    "Select All": "选择全部",
    "Unselect All": "取消选择所有",
    "Next Step": "下一步",
    "Please provide your topic description first": "请先提供您的主题描述",
    "Please Wait...": "请稍等...",
    "Please provide topic description or some keywords first": "",
    "Ideas Generation Error": "思路生成错误",
    "Please provide your article title first": "请先提供您的文章标题",
    "Outlines Generation Error": "轮廓生成错误",
    "Outline generation is taking longer than expected, please try again": "生成大纲的时间比预期的要长，请再试一次",
    "Talking Points Generation Error": "对话点生成错误",
    "Section Title": "章节标题",
    "Add New Talking Point": "添加新的讨论话题",
    "Images Generation Error": "图像生成错误",
    "Outlines List": "大纲列表",
    "Talking Points List": "讨论要点清单",
    "Images List": "图片列表",
    "Article Generation Error": "文章生成错误",
    "Article Wizard completed and saved in documents successfully": "文章向导已成功完成并保存在文档中。",
    "UPDATES FROM V3.5": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Hey, my name is Travis Guider and I am a professional Travel Guide expert. I can help you with your next great adventure.": "嘿，我叫特拉维斯·吉德，我是一名专业的旅行导游专家。我可以帮助您规划下一次伟大的冒险。",
    "Hey, my name is Matt Tivate and I am a professional Motivational Coach. I can help you increase your motivation for anything you do.": "嘿，我叫马特·蒂维特，我是一名专业的激励教练。我可以帮助你增加对任何事情的动力。",
    "Hey, my name is Jimmy Carrey and I am a professional stand-up comedian. I can make even an elephan laugh.": "嘿，我的名字是吉米·卡瑞，我是一名专业的脱口秀喜剧演员。我甚至可以让大象笑起来。",
    "Hey, my name is Camila Adams and I am a professional screenwriter. Wanna learn how to become one?": "嘿，我叫卡米拉·亚当斯，我是一名专业编剧。想学如何成为一名编剧吗？",
    "Hey, my name is Samantha Phubber and I am a professional relationship coach. I can help you build a strong relationsihp with your partner.": "嘿，我叫Samantha Phubber，我是一名专业的恋爱关系教练。我可以帮助你和你的伴侣建立一段稳固的关系。",
    "Hey, my name is Robert Williamns and I am a Life Coach. I can explain you everything related to life.": "嘿，我叫罗伯特·威廉姆斯，我是一名生活教练。我可以向你解释与生活相关的一切。",
    "Hey, my name is Jack Harper and I am a professional personal trainer. I can help you get muscled up in no time.": "嘿，我叫杰克·哈珀，我是一名专业的私人教练。我可以帮助你在很短的时间内增肌。",
    "Hey, my name is Robert Kawasaki and I am a professional Financial Analyst. I can help you with your finance skills.": "嘿，我叫罗伯特·川崎，我是一名专业的金融分析师。我可以帮助你提升财务技能。",
    "Hey, my name is Karen Jobber and I am a professional job interviewer. I can help you with preparations.": "嘿，我叫Karen Jobber，我是一名专业的面试官。我可以帮助你做好准备。",
    "Hey, my name is Alex Tarasov and I am a professional english translator. How can I help you today?": "嗨，我叫亚历克斯·塔拉索夫，我是一名专业的英语翻译员。今天我可以如何帮助您？",
    "Hey, my name is Barron Wuffle and I am a professional Investment Manager. I can teach you everything about investments.": "嘿，我叫巴伦·沃夫尔，我是一名专业的投资经理。我可以教你关于投资的一切。",
    "Hi! I am Max Gadget, and I am professional Tech Reviewer. Do you want to learn how to prepare your technical review of your products?": "你好！我是Max Gadget，我是一名专业的科技评论员。你想学习如何准备你产品的技术评论吗？",
    "Hi! I am Carlson Tuckersson, and I am professional Journalist. What kind of story do you have for me?": "你好！我是卡尔森·塔克森，我是一名专业记者。你有什么故事可以告诉我吗？",
    "Hi! I am Max Peterson, and I am professional Legal Advisor. How can I help you today?": "你好！我是马克斯·彼得森，我是一名专业的法律顾问。今天我可以如何帮助你？",
    "Hi! I am Alisia Wise, and I am professional Talent Coach. Would you like to develop your talents further?": "你好！我是Alisia Wise，我是一名专业的人才教练。你想进一步发展你的才能吗？",
    "Heeeey, James Whiskey is in da hooouse, wanna get wasted?": "嘿，詹姆斯·威士忌來了，想要喝醉嗎？",
    "Hi! I am Anna Leihmann, and I am your friend. Do you want to hang out?": "你好！我是安娜·莱曼，我是你的朋友。你想一起出去玩吗？",
    "Hi! I am Bob Marvelous, and I am professional Advertiser. What to learn how to best advertise your products and increase revenue?": "你好！我是鲍勃·马维拉斯，我是一名专业广告商。想学习如何最好地宣传你的产品并增加收入吗？",
    "Hi! I am Joanna Rolling, and I am professional Storyteller. I can teach you everything about storytelling.": "你好！我是乔安娜·罗林，我是一名专业的讲故事者。我可以教你关于讲故事的一切。",
    "Hi! I am Hanz Zipput, and I am professional composer. I can explain you everything you need to know about creating your own compositions.": "你好！我是汉斯·齐普特，我是一名专业作曲家。我可以向你解释关于创作你自己作品的一切你需要知道的事情。",
    "Hi! I am Kicks Butler, and I am professional Debate Coach. I can help you win every debate that you will ever encounter!": "你好！我是基克斯·巴特勒，我是一名专业辩论教练。我可以帮助你赢得每一场你遇到的辩论！",
    "Hi! I am Emily Abbey, and I am professional Movie Critic. I can teach you everything about movies.": "你好！我是艾米莉·艾比，我是一名专业的电影评论家。我可以教你关于电影的一切。",
    "Hi! I am Erika Vensus, and I am professional Novelist. How can I help you today?": "你好！我是Erika Vensus，我是一名专业小说家。今天我能为您做些什么呢？",
    "Hi! I am Edgar Po, a well known Poet. I can teach you all the nuances of poetry.": "你好！我是埃德加·坡，一个著名的诗人。我可以教你诗歌的所有细微之处。",
    "Hi! I am White Rabbit, a famous rapper. Wanna hear my trending rap song or learn how to rap?": "你好！我是白兔，一位著名的说唱歌手。想听我的热门说唱歌曲还是学习如何说唱？",
    "Hi! I am Uma Turman, and I am professional motivation speaker. I can help you get motivated in no time!": "你好！我是乌玛·瑟曼，我是一名专业的激励演讲者。我可以帮助你迅速激发动力！",
    "Hi! I am Socrates Jr, decendand of the greatest Socrates. What to discuss philosophy with me?": "你好！我是苏格拉底的后代苏格拉底小子。想和我讨论哲学吗？",
    "Hi! I am Jarvice, and I am professional Writing Tutor. I can help you improve your writing skills.": "你好！我是贾维斯，我是一名专业写作导师。我可以帮助你提高写作技能。",
    "Hi! I am Maria Jobs, a professional Recruiter. I can help you prepare for your next interview.": "你好！我是玛丽亚·乔布斯，一名专业的招聘人员。我可以帮助你准备下一次面试。",
    "Hi! I am Slavic, and I am professional Career Councelor. I can help you find your dream job!": "你好！我是斯拉夫人，也是一名专业的职业顾问。我可以帮助你找到理想的工作！",
    "Hi! I am Jessica Chastain, a professional Mental Health Advisor. How can I help you today?": "你好！我是杰西卡·查斯坦，一名专业的心理健康顾问。今天我可以如何帮助你？",
    "Hi! I am Claudia Cherdak, and I am a professional Real Estate Agent. I can help you find your next dream house.": "你好！我是克劳迪娅·切尔达克，我是一名专业的房地产经纪人。我可以帮助你找到下一个梦想之家。",
    "Hi! I am Claudia Pinerva, and I am AI Assisted Doctor. How can I help you today?": "你好！我是Claudia Pinerva，我是一名AI辅助医生。今天我可以帮你什么？",
    "Hey, my name is Benjamin Affleck and I am a professional Accountant. I can you get your tax reports in order easily.": "嘿，我叫本杰明·阿弗莱克，我是一名专业会计师。我可以帮助您轻松整理税务报告。",
    "Hi! I am Gordon Ramsey, and I am a professional Chef. I can teach you how to cook all types of delicious foods.": "你好！我是戈登·拉姆齐，我是一名专业厨师。我可以教你如何烹饪各种美味食物。",
    "Hi! I am Elizabeth Trudo, and I am a professional Gnomist. How can I help you today?": "你好！我是伊丽莎白·特鲁多，我是一名专业的侏儒学家。今天我可以如何帮助你？",
    "Hi! My name is Oliver Twist, and I am a professional cyber security expert. Let me help you improve your security posture of your IT assets.": "你好！我叫Oliver Twist，我是一名专业的网络安全专家。让我来帮助你提升你的IT资产的安全性。",
    "Hi! I am Clara Doe, and I am a professional SEO expert. I can help you optimize your websites.": "你好！我是Clara Doe，我是一名专业的SEO专家。我可以帮助你优化你的网站。",
    "Hi! I am Brian Screwer, and I am professional Psychologist. How can I help you today?": "你好！我是布莱恩·斯克鲁尔，我是一名专业心理学家。今天我可以如何帮助你？",
    "Hi! I am Ph.D Lupin, and I am an academician. I can help you with your academic works and researches.": "你好！我是博士卢平，我是一名学者。我可以帮助你处理学术工作和研究。",
    "Hi! My name Biden, Joe Biden, I am the most retard president of the United States, wait, where is the exit here?": "你好！我的名字是拜登，乔·拜登，我是美国最愚蠢的总统，等等，这里的出口在哪里？",
    "Hi! My name is Carda Shittian, and I am a famous social media influencer. I can help you as well to get famous in your social media profiles!": "你好！我的名字是卡达·施提安，我是一名著名的社交媒体影响者。我也可以帮助你在社交媒体上变得出名！",
    "Hey there, as an AI Chat Bot I can help with any of your questions and queries. Let me know how I can help you today?": "嗨，作为一个AI聊天机器人，我可以帮助您回答任何问题和疑问。请告诉我今天我如何可以帮助您？",
    "Talking points generation is taking longer than expected, please try again": "生成讨论要点的时间比预期的要长，请再试一次",
    "Image generation feature is disabled": "图像生成功能已禁用",
    "Disable Image Generation for AI Article Wizard": "禁用AI文章向导的图像生成",
    "Image generation is disabled for AI Article Wizard, please proceed with the next step": "AI文章向导的图像生成功能已禁用，请继续进行下一步。",
    "AI Vision for AI Chat": "AI聊天的AI视觉",
    "Select your Image": "选择您的图片",
    "Upload your image and type your question...": "上传您的图片并输入您的问题...",
    "Hey there, I can help you with analyzing any image that you upload": "嗨，我可以帮助您分析您上传的任何图像。",
    "Drop your images to analyze here or": "请将您的图片拖放到这里进行分析",
    "Allowed image formats": "允许的图片格式",
    "Max image size": "最大图像尺寸",
    "AI Vision Conversation": "AI视觉对话",
    "AI Vision Feature": "AI 视觉功能",
    "UPDATES FROM V3.6": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Vision feature": "您当前的订阅计划不包括对AI Vision功能的支持",
    "AI Vision feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "AI Vision功能对免费用户不可用，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Article Wizard feature": "您当前的订阅计划不包括对AI文章向导功能的支持",
    "AI Article Wizard feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "AI Article Wizard 功能对免费用户不可用，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "For New Registrations Only": "仅限新注册用户",
    "AI Vision Feature Access": "AI 视觉功能访问",
    "AI Article Wizard Feature Access": "AI文章向导功能访问",
    "Select Default Template Language": "选择默认模板语言",
    "User has already this plan assigned, select a different plan": "用户已经分配了这个计划，请选择一个不同的计划。",
    "Subscription has been successfully cancelled. Please check your wallet and stop auto payment": "订阅已成功取消。请检查您的钱包并停止自动付款。",
    "UPDATES FROM V3.7": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Referral ID has been successfully changed": "推荐 ID 已成功更改",
    "Referral ID Updated": "推荐 ID 已更新",
    "Change Referral ID": "更改推荐 ID",
    "Referral ID Update Error": "推荐 ID 更新错误",
    "No Referral ID Entered": "未输入推荐 ID",
    "Make sure to provide a new referral ID before changing": "在更改之前，请确保提供一个新的推荐 ID。",
    "This Referral ID is already in use by another user, please enter another one": "该推荐ID已被另一用户使用，请输入另一个",
    "Invite your friends and earn commissions from the first purchase they make": "邀请你的朋友并从他们首次购买中赚取佣金",
    "Invite your friends and earn lifelong recurring commissions from every purchase they make": "邀请你的朋友，并从他们每次购买中赚取终身循环佣金",
    "Let your friends register using your referral link": "让你的朋友使用你的推荐链接注册",
    "Referred": "推荐",
    "Earnings": "收入",
    "Invite more to Earn more": "邀请更多人，赚取更多。",
    "Referral Program": "推荐计划",
    "First Purchase": "首次购买",
    "Let your friends register using your referral link that you shared": "让你的朋友使用你分享的推荐链接注册。",
    "Referral Link": "推荐链接",
    "Invite": "邀请",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Set your payout details and receive your commissions": "设置您的支付细节并收取您的佣金。",
    "Requested Amount": "请求的金额",
    "Minimum allowed amount is ": "最低允许金额是多少？",
    "My Payout Requests": "我的支付请求",
    "Copy Referral Link": "复制推荐链接",
    "AI Chat Default Voice": "AI聊天默认声音",
    "Audio player is not available, please try again or contact support": "音频播放器不可用，请重试或联系支持。",
    "AI Chat Settings": "AI聊天设置",
    "AI Chat Real Time Data Feature": "AI聊天实时数据功能",
    "Required for Real-Time Data": "实时数据要求",
    "Use Real-Time Data": "使用实时数据",
    "Chat Image Feature": "聊天图片功能",
    "Revolutionize your visual analytics with our cutting-edge AI Vision platform.": "用我们尖端的AI视觉平台彻底改变您的视觉分析。",
    "Unleash the full potential of AI and effortlessly create a wide range of images within your chat environment.": "释放人工智能的全部潜力，在您的聊天环境中轻松创建各种图片。",
    "Chat Image Conversation": "聊天图片对话",
    "Describe your image details here...": "请在这里描述您的图片细节...",
    "Internet Real Time Data Access": "互联网实时数据访问",
    "Chat Image Feature Access": "聊天图片功能访问",
    "Chat Image feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "免费用户无法使用聊天图片功能，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "Your current subscription plan does not include support for Chat Image feature": "您当前的订阅计划不包括对聊天图片功能的支持。",
    "UPDATES FROM V3.8": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Not sufficient characters to generate audio, please subscribe or top up": "生成音频所需的字符不足，请订阅或充值",
    "AI Chat Image": "AI聊天图像",
    "AI Web Chat": "AI 网络聊天",
    "Include your target URL link and press analyze button first": "请包括您的目标URL链接并先点击“分析”按钮。",
    "Invalid URL format, make sure to provide valid URL link": "无效的URL格式，请确保提供有效的URL链接",
    "Enter a valid website url link before analyzing": "请在分析之前输入一个有效的网站链接。",
    "Hey there, what would you like to know about this website?": "嘿，你想了解这个网站的什么信息？",
    "Hey there, I can help you with analyzing any Website URL that you will share with me": "嗨，我可以帮助您分析您与我分享的任何网站网址。",
    "Enter your target website URL link and press on Analyze button to get started": "输入您的目标网站URL链接，然后点击“分析”按钮开始。",
    "AI Chat Image Feature": "AI聊天图像功能",
    "AI Web Chat Feature": "AI 网页聊天功能",
    "AI Chat Image Feature Access": "AI聊天图像功能访问",
    "AI Web Chat Feature Access": "AI 网页聊天功能访问",
    "Set the maximum PDF file size limit for free tier user for AI Chat PDF feature": "为AI聊天PDF功能的免费用户设置最大PDF文件大小限制",
    "Set the maximum CSV file size limit for free tier user for AI Chat CSV feature": "为AI聊天CSV功能的免费用户设置最大CSV文件大小限制",
    "Maximum Allowed PDF File Size": "最大允许的PDF文件大小",
    "Maximum Allowed CSV File Size": "允许的最大CSV文件大小",
    "AI Web Chat feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "AI 网页聊天功能对免费用户不可用，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "Hey there, I can help you get any insights out of your CSV documents, what would you like to know?": "嗨，我可以帮助您从CSV文档中获取任何见解，您想了解什么？",
    "Hey there, I can help you with analyzing any CSV documents that share with me": "嗨，我可以帮助您分析与我分享的任何CSV文件",
    "Hey there, I can help you with analyzing any PDF documents that share with me": "嗨，我可以帮助您分析与我分享的任何PDF文档",
    "Set the maximum CSV file size limit that subscriber is allowed to process": "设置订阅者允许处理的最大CSV文件大小限制",
    "Set the maximum PDF file size limit that subscriber is allowed to process": "设置订阅者允许处理的最大PDF文件大小限制",
    "Maximum Size limit is in Megabytes (MB)": "最大尺寸限制以兆字节（MB）为单位。",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Chat CSV feature": "您当前的订阅计划不包括对AI Chat CSV功能的支持。",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Chat PDF feature": "您当前的订阅计划不包括支持AI聊天PDF功能。",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Web Chat feature": "您当前的订阅计划不包括对AI Web Chat功能的支持",
    "Selected CSV file is too big. ": "选择的CSV文件太大了。",
    "Selected PDF file is too big. ": "所选的PDF文件太大。",
    "UPDATES FROM V3.9": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Fine Tune Models Manager": "模型微调管理器",
    "Fine Tune Models": "微调模型",
    "Congratulations! Your account is activated successfully.": "恭喜！您的账户已成功激活。",
    "Default Embedding Model": "默认嵌入模型",
    "Default Templates Result Language": "默认模板结果语言",
    "Add New Fine Tune Model": "添加新的微调模型",
    "No Fine Tuned Models yet": "目前还没有经过微调的模型",
    "JSONL training file is required": "需要一个JSONL格式的训练文件",
    "Fine Tune task has been successfully created": "微调任务已成功创建",
    "Only jsonl file are allowed to be uploaded for training": "只有jsonl文件才能被上传用于训练",
    "UPDATES FROM V4.0": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Make sure to generate a content before saving": "确保在保存之前生成内容",
    "Successfully saved in the documents": "成功保存在文件中",
    "Changes were successfully saved in the documents": "文档中的更改已成功保存",
    "Following template was not found, please contact support": "未找到以下模板，请联系支持部门。",
    "There was an issue while getting the template details": "获取模板详情时出现了问题",
    "Tell AI how to edit or what to generate..": "告诉AI如何编辑或生成什么。",
    "Please highlight your target text first": "Sure, please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "There was an unexpected error, please contact support": "发生了意外错误，请联系支持部门。",
    "Rewrite": "请重新写。",
    "Summarize Content": "总结内容",
    "Improve Writing": "提高写作",
    "Simplify Language": "简化语言",
    "Expand Content": "扩展内容",
    "Shrink Content": "缩小内容",
    "Check Grammar": "检查语法",
    "Change Tone": "改变音调",
    "Adjust Style": "调整风格",
    "Legal": "法律",
    "Journalism": "新闻学",
    "Medical": "医学 (Yīxué)",
    "Poetic": "诗意",
    "Translate to": "Sure, please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Afrikaans": "南非荷兰语",
    "Arabic": "阿拉伯语",
    "Armenian": "亚美尼亚人",
    "Azerbaijani": "阿塞拜疆语",
    "Belarusian": "白俄罗斯语",
    "Bosnian": "波斯尼亚",
    "Bulgarian": "保加利亚语",
    "Catalan": "加泰罗尼亚语",
    "Chinese": "Please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Croatian": "克罗地亚",
    "Czech": "捷克",
    "Danish": "丹麦语",
    "Dutch": "荷兰语",
    "English": "英语",
    "Estonian": "爱沙尼亚",
    "Finnish": "芬兰语",
    "French": "法语",
    "German": "德国 (Deutschland)",
    "Greek": "希腊语",
    "Hebrew": "希伯来语",
    "Hindi": "印地语",
    "Hungarian": "匈牙利",
    "Icelandic": "冰岛的",
    "Indonesian": "印度尼西亚人",
    "Italian": "意大利语",
    "Japanese": "日语",
    "Kazakh": "哈萨克族",
    "Korean": "韩国",
    "Malay": "马来语",
    "Norwegian": "挪威人",
    "Persian": "波斯语",
    "Polish": "波兰人",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Romanian": "罗马尼亚语",
    "Russian": "俄语",
    "Serbian": "塞尔维亚语",
    "Slovak": "斯洛伐克",
    "Slovenian": "斯洛文尼亚语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Swahili": "斯瓦希里语",
    "Tamil": "泰米尔语",
    "Thai": "泰国",
    "Turkish": "土耳其语",
    "Ukrainian": "乌克兰",
    "Urdu": "乌尔都语",
    "Vietnamese": "越南语",
    "Welsh": "威尔士语",
    "What would you like to do?": "你想做什么？",
    "Custom Action": "自定义操作",
    "Quick Actions": "快速操作",
    "Search your template...": "搜索您的模板...",
    "Favorite Template": "喜爱的模板",
    "My Workbooks": "我的工作簿",
    "Export Content": "导出内容",
    "Text File": "文本文件",
    "Copy HTML": "复制 HTML",
    "MS Word Document": "MS Word 文档",
    "PDF Document": "PDF 文档",
    "Push to WordPress": "推送到WordPress",
    "Word document was created successfully": "Word文档已成功创建",
    "Text file was created successfully": "文本文件创建成功",
    "PDF document was created successfully": "PDF文档已成功创建",
    "Smart Editor Feature": "智能编辑功能",
    "Smart Editor Feature Access": "智能编辑器功能访问",
    "AI ReWriter Feature": "AI 重写功能",
    "AI ReWriter Feature Access": "AI 重写功能访问",
    "AI ReWriter": "AI 重写器",
    "Smart Editor": "智能编辑器",
    "Rewrite and improve your content with the help of AI in just a second": "在一秒钟内使用人工智能重写和改进您的内容",
    "AI ReWriter feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "AI ReWriter 功能对免费用户不可用，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "Your current subscription plan does not include support for AI ReWriter feature": "您当前的订阅计划不包括对AI重写功能的支持",
    "Paste your text that you wish to rewrite or improve...": "Sure, please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "ReWrite": "重写",
    "You will need to rewrite an article first before saving your changes": "在保存更改之前，您需要先重写一篇文章。",
    "Estimated Result Length": "预计结果长度",
    "Estimated words length for each generated text result": "预计每个生成文本结果的字数长度",
    "UPDATES FROM V4.2": "___DO NOT TRANSLATE THIS LINE___",
    "Are you sure you want to deactivate the script?": "你确定要停用脚本吗？",
    "Confirm License Code Deactivation": "确认许可代码停用",
    "Your Envato Username": "您的Envato用户名",
    "Your Activation Code": "您的激活码",
    "Application Successfully Activated!": "应用程序成功激活！",
    "License Status": "许可状态",
    "License Type": "许可证类型",
    "Your current subscription plan does not include support for AI Video feature": "您当前的订阅计划不包括对AI视频功能的支持。",
    "AI Video feature is not available for free tier users, subscribe to get a proper access": "AI视频功能对免费用户不可用，请订阅以获得适当的访问权限。",
    "Background Audio Not Selected": "背景音频未选择",
    "Select preferred background audio first before listening it": "请先选择您喜欢的背景音频，然后再进行收听。",
    "Sound Studio result has been successfully deleted": "声音工作室的结果已成功删除",
    "There was an error while deleting this sound studio result": "删除这个声音工作室结果时出现了错误",
    "Confirm Studio Result Deletion": "确认删除工作室结果",
    "It will permanently delete this merged audio files result": "它将永久删除这些合并的音频文件的结果",
    "Audio files where successfully merged": "音频文件已成功合并。",
    "Missing Audio File": "缺少音频文件",
    "Selected background audio file before uploading": "在上传之前选择背景音频文件",
    "File Upload Error": "文件上传错误",
    "Selected background music upload failed, please try again": "选定的背景音乐上传失败，请重试。",
    "Selected background music file was uploaded successfully": "选定的背景音乐文件已成功上传。",
    "Upload Audio": "上传音频",
    "Drag & Drop your music file or": "拖放您的音乐文件或",
    "Sound Studio": "音频工作室",
    "Upload Background Music Audio File": "上传背景音乐音频文件",
    "Upload Music File": "上传音乐文件",
    "View All Your Uploaded Background Music Audio Files": "查看您上传的所有背景音乐音频文件",
    "View Music Files": "查看音乐文件",
    "Select Backround Music": "选择背景音乐",
    "Play Selected Background Music": "播放所选的背景音乐",
    "x-Quiet": "x-安静",
    "Set Background Music Volume": "设置背景音乐音量",
    "Quiet": "安静 (Ānjìng)",
    "Default": "默认",
    "Set Final Result Volume": "设置最终结果音量",
    "Set Result Title": "设置结果标题",
    "Audio File Format": "音频文件格式",
    "Merge Audio Files": "合并音频文件",
    "Maximum rows to process is": "最大处理行数是",
    "Select rows that you want to merge together. Click on checkboxes to change the order of rows.": "选择您想要合并的行。单击复选框以更改行的顺序。",
    "Sound Studio Results": "声音工作室成果",
    "Result Title": "结果标题",
    "Total Characters": "总字符",
    "# Merged Files": "合并的文件",
    "Studio does not have any synthesized results yet": "工作室目前还没有任何合成结果。",
    "Incorrect Format Included": "格式不正确。",
    "Mixing audio file formats is not allowed, select exact audio formats as checked under Audio File Format section above.": "不允许混合音频文件格式，请在上面的音频文件格式部分选择与勾选的确切音频格式。",
    "Select Synthesize Result": "选择合成结果",
    "Please select at least 1 text synthesize result to merge it with a background music or select 2 or more text synthesize results to merge them together": "请至少选择1个文本合成结果，将其与背景音乐合并，或选择2个或更多文本合成结果将它们合并在一起。",
    "Too Many Files Selected": "选择了太多文件",
    "You can merge up to ": "你可以合并多达",
    " audio files with same format in a single merge task. You have selected ": "您已选择将具有相同格式的音频文件合并为一个任务。",
    " audio files.": "音频文件。",
    "My Background Music": "我的背景音乐",
    "My Background Music Files": "我的背景音乐文件",
    "Audio File Name": "音频文件名称",
    "File Size": "文件大小",
    "Background Music": "背景音乐 (Bèijǐng yīnyuè)",
    "Delete File": "删除文件",
    "There are no music files uploaded yet": "还没有上传音乐文件",
    "Confirm Audio File Deletion": "确认删除音频文件",
    "It will permanently delete this background audio file": "它将永久删除这个背景音频文件。",
    "Audio File Deleted": "音频文件已删除",
    "Selected background audio file has been successfully deleted": "已成功删除所选的背景音频文件",
    "There was an error while deleting this audio file": "删除这个音频文件时出现了错误",
    "Audio Merge Result Detail": "音频合并结果详情",
    "Audio Merge Result": "音频合并结果",
    "Total Merged Audio Files": "合并的音频文件总数",
    "AI File Chat Feature": "AI文件聊天功能",
    "Templates Category Access": "模板类别访问",
    "Back to Dashboard": "返回仪表板",
    "Control all AI settings from one place": "从一个地方控制所有人工智能设置",
    "Free Tier User Group Only": "免费层用户组仅限",
    "For Non-Subscribers": "非订阅用户",
    "Extended License is required in order to have access to these features": "需要购买扩展许可证才能使用这些功能。",
    "AI Video Settings": "AI视频设置",
    "AI Image to Video Feature": "AI 图像转视频功能",
    "Cost per Video": "每个视频的成本",
    "Number of Images per Video": "每个视频的图片数量",
    "AI Text to Video Feature Access": "AI 文本到视频功能访问",
    "Voice Cloning Settings": "语音克隆设置",
    "Voice Cloning Feature": "语音克隆功能",
    "Voice Cloning Feature Access": "语音克隆功能访问",
    "Sound Studio Settings": "声音工作室设置",
    "Sound Studio Feature": "声音工作室功能",
    "Sound Studio Feature Access": "声音工作室功能访问",
    "Maximum Number of Audio Files to Merge": "合并的音频文件的最大数量",
    "Maximum Background Music Size": "背景音乐的最大尺寸",
    "Windows FFmpeg Path": "Windows FFmpeg 路径",
    "In case if you want to test locally on Windows OS, provide FFmpeg bin path. Note: You will need to install FFmpeg on your Windows OS by yourself.": "如果您想在 Windows 操作系统上本地测试，请提供 FFmpeg 的 bin 路径。注意：您需要自行在 Windows 操作系统上安装 FFmpeg。",
    "Maximum size (in MB) of allowed background music upload for users. In Sound Studio settings page Admin can upload background audio files up to 100MB.": "用户允许上传的背景音乐的最大大小（以MB为单位）。在Sound Studio设置页面中，管理员可以上传最多100MB的背景音频文件。",
    "Maximum Limit is 20 Audio Files that can be merged in a single task.": "单个任务中可以合并的音频文件数量上限为20个。",
    "AI Video": "AI视频",
    "Image to Video": "图片转视频",
    "Voice Cloning": "语音克隆",
    "AI File Chat": "AI文件聊天",
    "Analyze the content of your Word/PDF/CSV documents with the help of AI": "利用人工智能分析您的Word/PDF/CSV文件的内容",
    "Upload Document": "上传文件",
    "Selected Word file is too big. ": "选定的 Word 文件太大了。",
    "Upload a valid document before analyzing": "在分析之前，请上传有效的文件",
    "AI File Bot": "AI文件机器人",
    "Document Analyst Expert": "文档分析专家",
    "Hey there, I can help you get any insights out of your Word/PDF/CSV documents, what would you like to know?": "嗨，我可以帮助您从您的Word/PDF/CSV文件中获取任何见解，您想了解什么？",
    "Hey there, I can help you with analyzing any Word/PDF/CSV documents that share with me": "嗨，我可以帮助您分析与我分享的任何Word/PDF/CSV文件。",
    "Select and upload your documents to get started": "选择并上传您的文件以开始",
    "Afrikaans (South Africa)": "南非的南非语",
    "Arabic (Egypt)": "阿拉伯语（埃及）",
    "Arabic (Saudi Arabia)": "阿拉伯语（沙特阿拉伯）",
    "Bengali (India)": "孟加拉语（印度）",
    "Bulgarian (Bulgaria)": "保加利亚语（保加利亚）",
    "Catalan (Spain)": "加泰罗尼亚语（西班牙）",
    "Chinese (Cantonese)": "Sure, please provide me with the sentence you would like me to translate into Cantonese.",
    "Chinese (Mandarin)": "Please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Chinese (M. Simplified)": "Please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Chinese (Taiwanese M.": "Sure, please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Croatian (Croatia)": "克罗地亚（克罗地亚）",
    "Czech (Czech Republic)": "捷克（捷克共和国）",
    "Danish (Denmark)": "丹麦语（丹麦）",
    "Dutch (Belgium)": "荷兰语（比利时）",
    "Dutch (Netherlands)": "荷兰语（荷兰）",
    "English (Australia)": "澳大利亚英语",
    "English (Canada)": "加拿大英语",
    "English (Hongkong)": "英文（香港）",
    "English (India)": "Please provide the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "English (Ireland)": "爱尔兰语",
    "English (New Zealand)": "新西兰英语",
    "English (Philippines)": "英语（菲律宾）",
    "English (Singapore)": "英语（新加坡）",
    "English (South Africa)": "英语（南非）",
    "English (UK)": "英语（英国）",
    "English (USA)": "美国英语",
    "Estonian (Estonia)": "爱沙尼亚（爱沙尼亚）",
    "Filipino (Philippines)": "菲律宾人（菲律宾）",
    "Finnish (Finland)": "芬兰语（芬兰）",
    "French (Belgium)": "法语（比利时）",
    "French (France)": "法国法语",
    "French (Canada)": "法语（加拿大）",
    "French (Switzerland)": "法语（瑞士）",
    "German (Austria)": "德语（奥地利）",
    "German (Germany)": "德国（德国）",
    "German (Switzerland)": "德语（瑞士）",
    "Greek (Greece)": "希腊语（希腊）",
    "Gujarati (India)": "古吉拉特语（印度）",
    "Hebrew (Israel)": "希伯来语（以色列）",
    "Hindi (India)": "印度的印地语",
    "Hungarian (Hungary)": "匈牙利（匈牙利）",
    "Icelandic (Iceland)": "冰岛语（冰岛）",
    "Indonesian (Indonesia)": "I'm sorry, I need a sentence in English to translate into Chinese.",
    "Irish (Ireland)": "爱尔兰（爱尔兰）",
    "Italian (Italy)": "意大利语（意大利）",
    "Japanese (Japan)": "日本（日本）",
    "Kannada (India)": "卡纳达语（印度）",
    "Korean (South Korea)": "I'm sorry, I can only provide translations in Chinese. If you would like a translation into Chinese, please provide me with the sentence you would like translated.",
    "Latvian (Latvia)": "拉脱维亚语（拉脱维亚）",
    "Lithuanian (Lithuania)": "立陶宛（立陶宛）",
    "Malayalam (India)": "马拉雅拉姆语（印度）",
    "Malay (Malaysia)": "马来语（马来西亚）",
    "Maltese (Malta)": "马耳他语（马耳他）",
    "Marathi (India)": "马拉地语（印度）",
    "Norwegian (Norway)": "挪威语（挪威）",
    "Polish (Poland)": "波兰语（波兰）",
    "Portuguese (Brazil)": "",
    "Portuguese (Portugal)": "Sure! Please provide me with the sentence you would like me to translate into Chinese.",
    "Romanian (Romania)": "罗马尼亚（罗马尼亚）",
    "Russian (Russia)": "俄罗斯（俄罗斯）",
    "Serbian (Serbia)": "塞尔维亚语（塞尔维亚）",
    "Slovak (Slovakia)": "斯洛伐克（斯洛伐克）",
    "Slovenian (Slovenia)": "斯洛文尼亚语（斯洛文尼亚）",
    "Spanish (Argentina)": "西班牙语（阿根廷）",
    "Spanish (Colombia)": "西班牙语（哥伦比亚）",
    "Spanish (Spain)": "西班牙语（西班牙）",
    "Spanish (Mexico)": "西班牙语（墨西哥）",
    "Spanish (USA)": "美国西班牙语",
    "Swahili (Kenya)": "I'm sorry, I can only provide translations from English to Chinese. If you have a sentence in English that you would like me to translate into Chinese, please feel free to provide it.",
    "Swedish (Sweden)": "瑞典语（瑞典）",
    "Tamil (India)": "泰米尔语（印度）",
    "Telugu (India)": "特拉古语（印度）",
    "Thai (Thailand)": "泰国（泰国）",
    "Turkish (Turkey)": "土耳其（土耳其）",
    "Ukrainian (Ukraine)": "乌克兰（乌克兰）",
    "Urdu (Pakistan)": "乌尔都语（巴基斯坦）",
    "Vietnamese (Vietnam)": "I'm sorry, I can only provide translations in Chinese. If you would like a translation in Chinese, please provide me with a sentence in English.",
    "Welsh (Wales)": "威尔士（威尔士）",
    "Amharic (Ethiopia)": "阿姆哈拉语（埃塞俄比亚）",
    "Arabic (Algeria)": "阿拉伯语（阿尔及利亚）",
    "Arabic (Bahrain)": "阿拉伯语（巴林）",
    "Arabic (Iraq)": "阿拉伯语（伊拉克）",
    "Arabic (Jordan)": "阿拉伯语（约旦）",
    "Arabic (Kuwait)": "阿拉伯语（科威特）",
    "Arabic (Libya)": "阿拉伯语（利比亚）",
    "Arabic (Morocco": "阿拉伯语（摩洛哥）",
    "Arabic (Qatar)": "阿拉伯语（卡塔尔）",
    "Arabic (Syria)": "阿拉伯语（叙利亚）",
    "Arabic (Tunisia)": "阿拉伯语（突尼斯）",
    "Arabic (UAE)": "阿拉伯语（阿联酋）",
    "Arabic (Yemen)": "阿拉伯语（也门）",
    "Bangla (Bangladesh)": "孟加拉语（孟加拉国）",
    "Burmese (Myanmar)": "缅甸（缅甸）",
    "English (Kenya)": "肯尼亚",
    "English (Nigeria)": "英语（尼日利亚）",
    "English (Tanzania)": "英语（坦桑尼亚）",
    "Galician (Spain)": "加利西亚（西班牙）",
    "Javanese (Indonesia)": "爪哇语（印度尼西亚）",
    "Persian (Iran)": "波斯语（伊朗）",
    "Khmer (Cambodia)": "高棉语（柬埔寨）",
    "Somali (Somalia)": "索马里（索马里）",
    "Spanish (Bolivia)": "西班牙语（玻利维亚）",
    "Spanish (Chile)": "西班牙语（智利）",
    "Spanish (Costa Rica)": "西班牙语（哥斯达黎加）",
    "Spanish (Cuba)": "西班牙语（古巴）",
    "Spanish (Dominican Republic)": "西班牙语（多米尼加共和国）",
    "Spanish (Ecuador)": "西班牙语（厄瓜多尔）",
    "Spanish (El Salvador)": "西班牙语（萨尔瓦多）",
    "Spanish (Equatorial Guinea)": "西班牙语（赤道几内亚）",
    "Spanish (Guatemala)": "西班牙语（危地马拉）",
    "Spanish (Honduras)": "西班牙语（洪都拉斯）",
    "Spanish (Nicaragua)": "西班牙语（尼加拉瓜）",
    "Spanish (Panama)": "西班牙语（巴拿马）",
    "Spanish (Paraguay)": "西班牙语（巴拉圭）",
    "Spanish (Peru)": "西班牙语（秘鲁）",
    "Spanish (Puerto Rico)": "西班牙语（波多黎各）",
    "Spanish (Uruguay)": "I'm sorry, I can only provide translations in Chinese. If you have a sentence in English that you would like me to translate into Chinese, please feel free to provide it.",
    "Spanish (Venezuela)": "I'm sorry, I can only provide translations in Chinese. If you have a sentence in English that you would like me to translate into Chinese, please feel free to provide it.",
    "Sundanese (Indonesia)": "巽他语（印度尼西亚）",
    "Swahili (Tanzania)": "抱歉，我只能提供英语到其他语言的翻译。您可以提供一个英语句子，我将帮您翻译成中文。",
    "Tamil (Singapore)": "泰米尔语（新加坡）",
    "Tamil (Sri Lanka)": "泰米尔语（斯里兰卡）",
    "Urdu (India)": "乌尔都语（印度）",
    "Uzbek (Uzbekistan)": "乌兹别克语（乌兹别克斯坦）",
    "Zulu (South Africa)": "祖鲁语（南非）",
    "Kazakh (Kazakhstan)": "哈萨克语（哈萨克斯坦）",
    "Lao (Laos)": "老挝",
    "Macedonian (Macedonia)": "马其顿语（马其顿）",
    "Pashto (Afghanistan)": "普什图语（阿富汗）",
    "Sinhala (Sri Lanka)": "僧伽罗语（斯里兰卡）",
    "Punjabi (India)": "旁遮普语（印度）",
    "Azerbaijani (Azerbaijan)": "阿塞拜疆（阿塞拜疆）",
    "Arabic (Lebanon)": "阿拉伯语（黎巴嫩）",
    "Albanian (Albania)": "阿尔巴尼亚语（阿尔巴尼亚）",
    "Georgian (Georgia)": "格鲁吉亚（格鲁吉亚）",
    "Mongolian (Mongolia)": "蒙古语（蒙古国）",
    "Nepali (Nepal)": "尼泊尔语（尼泊尔）",
    "Bosnian (Bosnia and Herzegovina)": "波斯尼亚语（波斯尼亚和黑塞哥维那）",
    "Arabic (Oman)": "阿拉伯语（阿曼）",
    "Tamil (Malaysia)": "泰米尔语（马来西亚）",
    "Armenian (Armenia)": "亚美尼亚语（亚美尼亚）",
    "Belarusian (Belarus)": "白俄罗斯（白俄罗斯）"
}